{"nodes": [{"id": "Arch\u00e4ologie", "group": "1"}, {"id": "Rom", "group": "1"}, {"id": "Aqu\u00e4dukt", "group": "1"}, {"id": "Landesmuseum Mainz", "group": "1"}, {"id": "Ausstellung", "group": "1"}, {"id": "R\u00f6mer", "group": "1"}, {"id": "Fu\u00dfbodenheizung", "group": "1"}, {"id": "Europa League", "group": "1"}, {"id": "Eintracht Frankfurt", "group": "1"}, {"id": "FC Barcelona", "group": "1"}, {"id": "Viertelfinale", "group": "1"}, {"id": "Deutschland", "group": "1"}, {"id": "Arbeitsmarkt", "group": "1"}, {"id": "Facxhkr\u00e4ftemangel", "group": "1"}, {"id": "Nachwuchsprobleme", "group": "1"}, {"id": "Reisen", "group": "1"}, {"id": "Europareise", "group": "1"}, {"id": "Coronaregeln", "group": "1"}, {"id": "Einreisebestimmungen", "group": "1"}, {"id": "Hygienevorschriften", "group": "1"}, {"id": "Tourismus", "group": "1"}, {"id": "Corona", "group": "1"}, {"id": "Ukrainie", "group": "1"}, {"id": "Krieg", "group": "1"}, {"id": "Kiew", "group": "1"}, {"id": "Dynamo Kiew", "group": "1"}, {"id": "Wladimir Zharikow", "group": "1"}, {"id": "Russland", "group": "1"}, {"id": "Fu\u00dfball", "group": "1"}, {"id": "Podcast", "group": "1"}, {"id": "Wirtschaft", "group": "1"}, {"id": "Gibraltar", "group": "1"}, {"id": "Zugv\u00f6gel", "group": "1"}, {"id": "Plakatwerbung", "group": "1"}, {"id": "Plakatkunst", "group": "1"}, {"id": "Litographie", "group": "1"}, {"id": "Henri de Toulouse-Lautrec", "group": "1"}, {"id": "Jugendstil", "group": "1"}, {"id": "Propaganda", "group": "1"}, {"id": "Wahlplakate", "group": "1"}, {"id": "Folkwang Museum", "group": "1"}, {"id": "Iran", "group": "1"}, {"id": "Afghanistan", "group": "1"}, {"id": "Taliban", "group": "1"}, {"id": "Fl\u00fcchtlinge", "group": "1"}, {"id": "Gefl\u00fcchtete", "group": "1"}, {"id": "illegal", "group": "1"}, {"id": "Migration", "group": "1"}, {"id": "Integration", "group": "1"}, {"id": "Beatles", "group": "1"}, {"id": "Hamburg", "group": "1"}, {"id": "Paul McCartney", "group": "1"}, {"id": "John Lennon", "group": "1"}, {"id": "Star-Club", "group": "1"}, {"id": "Indra", "group": "1"}, {"id": "Karriere", "group": "1"}, {"id": "Anf\u00e4nge", "group": "1"}, {"id": "Horst Fascher", "group": "1"}, {"id": "Gerhard Richter", "group": "1"}, {"id": "Kunst", "group": "1"}, {"id": "Ukraine", "group": "1"}, {"id": "Steinmeier", "group": "1"}, {"id": "Olaf Scholz", "group": "1"}, {"id": "Anton Hofreiter", "group": "1"}, {"id": "Wolodymyr Selenskyj", "group": "1"}, {"id": "Klagen \u00fcber Meetings geh\u00f6ren zum Arbeitsalltag wie das Jammern \u00fcber Chefs und schlechtes Wetter. Doch ineffiziente Besprechungen sind nicht nur Zeitverschwendung", "group": "1"}, {"id": "sondern sch\u00e4dlich f\u00fcr Unternehmen", "group": "1"}, {"id": "sagen Wissenschaftler.Unternehmen", "group": "1"}, {"id": "Kommunikation", "group": "1"}, {"id": "Meetings", "group": "1"}, {"id": "Konferenzen", "group": "1"}, {"id": "Hitze", "group": "1"}, {"id": "Hitzewelle", "group": "1"}, {"id": "Gesundheit", "group": "1"}, {"id": "Klimawandel", "group": "1"}, {"id": "Wetter", "group": "1"}, {"id": "Stadt", "group": "1"}, {"id": "Arbeit", "group": "1"}, {"id": "Spot", "group": "1"}, {"id": "Roboterhund", "group": "1"}, {"id": "Robodogs", "group": "1"}, {"id": "Pompeji", "group": "1"}, {"id": "Ausgrabung", "group": "1"}, {"id": "Boston Dynamics", "group": "1"}, {"id": "Drohne", "group": "1"}, {"id": "Polizei", "group": "1"}, {"id": "Milit\u00e4r", "group": "1"}, {"id": "Brasilien", "group": "1"}, {"id": "Goldsuche", "group": "1"}, {"id": "Indigene", "group": "1"}, {"id": "Amazonas", "group": "1"}, {"id": "Xipaia", "group": "1"}, {"id": "Jair Bolsonaro", "group": "1"}, {"id": "Mali", "group": "1"}, {"id": "Niger", "group": "1"}, {"id": "Niamey", "group": "1"}, {"id": "Hunger", "group": "1"}, {"id": "Lebensmittel", "group": "1"}, {"id": "Au\u00dfenministerin", "group": "1"}, {"id": "Annalena Baerbock", "group": "1"}, {"id": "Kultur", "group": "1"}, {"id": "Kreml", "group": "1"}, {"id": "Wladimir Putin", "group": "1"}, {"id": "Russisch-Orthodoxe Kirche", "group": "1"}, {"id": "WM-Qualifikation Frauen", "group": "1"}, {"id": "DFB-Frauen", "group": "1"}, {"id": "WM", "group": "1"}, {"id": "Frauen-EM 2022", "group": "1"}, {"id": "Martina Voss-Tecklenburg", "group": "1"}, {"id": "Formel 1", "group": "1"}, {"id": "Charles Leclerc", "group": "1"}, {"id": "Ferrari", "group": "1"}, {"id": "Sieg", "group": "1"}, {"id": "Max Verstappen", "group": "1"}, {"id": "Motorschaden", "group": "1"}, {"id": "Red Bull", "group": "1"}, {"id": "Sebastian Vettel", "group": "1"}, {"id": "Unfall", "group": "1"}, {"id": "Gro\u00dfer Preis von Australien", "group": "1"}, {"id": "Melbourne", "group": "1"}, {"id": "Motorsport", "group": "1"}, {"id": "Alexandra Popp", "group": "1"}, {"id": "Frauenfu\u00dfball-Nationalmannschaft", "group": "1"}, {"id": "Kathrin Hendrich", "group": "1"}, {"id": "EM 2022", "group": "1"}, {"id": "R\u00fcckkehr", "group": "1"}, {"id": "Verletzung", "group": "1"}, {"id": "Medien", "group": "1"}, {"id": "Zensur", "group": "1"}, {"id": "Radiosender", "group": "1"}, {"id": "Verhaftung", "group": "1"}, {"id": "Musik", "group": "1"}, {"id": "Frauenrechte", "group": "1"}, {"id": "Demokratie", "group": "1"}, {"id": "USA", "group": "1"}, {"id": "Donald Trump", "group": "1"}, {"id": "Breixt", "group": "1"}, {"id": "Coronavirus", "group": "1"}, {"id": "Doomscrolling", "group": "1"}, {"id": "Nachrichten", "group": "1"}, {"id": "Smartphone", "group": "1"}, {"id": "Psychologie", "group": "1"}, {"id": "Verhaltenspsychologie", "group": "1"}, {"id": "Krise", "group": "1"}, {"id": "Negativity Bias", "group": "1"}, {"id": "Dopamin", "group": "1"}, {"id": "Cortisol", "group": "1"}, {"id": "Adrenalin", "group": "1"}, {"id": "Hubble-Teleskop", "group": "1"}, {"id": "Hubble", "group": "1"}, {"id": "Universum", "group": "1"}, {"id": "Astronomie", "group": "1"}, {"id": "Sterne", "group": "1"}, {"id": "Earendel", "group": "1"}, {"id": "NASA", "group": "1"}, {"id": "Big Bang", "group": "1"}, {"id": "Omikron", "group": "1"}, {"id": "COVID-19", "group": "1"}, {"id": "BA.1", "group": "1"}, {"id": "BA.2", "group": "1"}, {"id": "Wiederansteckung", "group": "1"}, {"id": "Reinfektion", "group": "1"}, {"id": "Immunit\u00e4t", "group": "1"}, {"id": "Impfung", "group": "1"}, {"id": "Pandemie", "group": "1"}, {"id": "Bewusst leben", "group": "1"}, {"id": "Rio de Janeiro", "group": "1"}, {"id": "Favelas", "group": "1"}, {"id": "Landwirtschaft", "group": "1"}, {"id": "Gartenarbeit", "group": "1"}, {"id": "Armut", "group": "1"}, {"id": "Israel", "group": "1"}, {"id": "Pal\u00e4stina", "group": "1"}, {"id": "Westjordanland", "group": "1"}, {"id": "Juden", "group": "1"}, {"id": "Pal\u00e4stinenser", "group": "1"}, {"id": "Tel Aviv", "group": "1"}, {"id": "Terroranschlag", "group": "1"}, {"id": "Medizinische Hilfe", "group": "1"}, {"id": "Verwundete", "group": "1"}, {"id": "Kriegsverletzte", "group": "1"}, {"id": "Bundeswehr", "group": "1"}, {"id": "Krankenh\u00e4user", "group": "1"}, {"id": "Kinder", "group": "1"}, {"id": "Minen", "group": "1"}, {"id": "Frank-Walter Steinmeier", "group": "1"}, {"id": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "group": "1"}, {"id": "Bundesliga", "group": "1"}, {"id": "Hertha BSC", "group": "1"}, {"id": "Union Berlin", "group": "1"}, {"id": "Stadtderby", "group": "1"}, {"id": "Derby", "group": "1"}, {"id": "Fans", "group": "1"}, {"id": "Sheraldo Becker", "group": "1"}, {"id": "Schlaganfall", "group": "1"}, {"id": "Therapie", "group": "1"}, {"id": "Medizin", "group": "1"}, {"id": "Gehirn", "group": "1"}, {"id": "Wissenschaft", "group": "1"}, {"id": "\u00d6l", "group": "1"}, {"id": "Diesel", "group": "1"}, {"id": "Kerosin", "group": "1"}, {"id": "Importe", "group": "1"}, {"id": "Export", "group": "1"}, {"id": "Umweltschutz", "group": "1"}, {"id": "Rassismus", "group": "1"}, {"id": "Aktivist", "group": "1"}, {"id": "Rennsport", "group": "1"}, {"id": "CO2-Emission", "group": "1"}, {"id": "Grand Prix", "group": "1"}, {"id": "Champions League", "group": "1"}, {"id": "FC Bayern M\u00fcnchen", "group": "1"}, {"id": "FC Villareal", "group": "1"}, {"id": "Real Madrid", "group": "1"}, {"id": "FC Chelsea", "group": "1"}, {"id": "R\u00fcckspiel", "group": "1"}, {"id": "Robert Lewandowski", "group": "1"}, {"id": "Prognose", "group": "1"}, {"id": "Rohstoffe", "group": "1"}, {"id": "Afrika", "group": "1"}, {"id": "Osterm\u00e4rsche", "group": "1"}, {"id": "Friedensbewegung", "group": "1"}, {"id": "Robert Habeck", "group": "1"}, {"id": "Pazifismus", "group": "1"}, {"id": "documenta fifteen", "group": "1"}, {"id": "Antisemitismus", "group": "1"}, {"id": "Sabine Schormann", "group": "1"}, {"id": "IPCC", "group": "1"}, {"id": "Weltklimarat", "group": "1"}, {"id": "CO2", "group": "1"}, {"id": "Emissionen", "group": "1"}, {"id": "fossile Brennstoffe", "group": "1"}, {"id": "Beutekunst", "group": "1"}, {"id": "Rraubkunst", "group": "1"}, {"id": "Provenienz", "group": "1"}, {"id": "Staatliche Museen zu Berlin", "group": "1"}, {"id": "Tag der Provenienzforschung", "group": "1"}, {"id": "Ukraine-Angriffskrieg", "group": "1"}, {"id": "Belarus", "group": "1"}, {"id": "IOC", "group": "1"}, {"id": "Tennis", "group": "1"}, {"id": "Judo", "group": "1"}, {"id": "Leichtathletik", "group": "1"}, {"id": "Eishockey", "group": "1"}, {"id": "Sportpolitik", "group": "1"}, {"id": "Florida", "group": "1"}, {"id": "Weltraum", "group": "1"}, {"id": "Raumfahrt", "group": "1"}, {"id": "SpaceX", "group": "1"}, {"id": "Raumstation", "group": "1"}, {"id": "ISS", "group": "1"}, {"id": "Start", "group": "1"}, {"id": "Rakete", "group": "1"}, {"id": "Reparatur", "group": "1"}, {"id": "Ersatzteile", "group": "1"}, {"id": "Reparaturindex", "group": "1"}, {"id": "Shiftphone", "group": "1"}, {"id": "Reparaturbonus", "group": "1"}, {"id": "Recht auf Reparatur", "group": "1"}, {"id": "Subtyp BA.2", "group": "1"}, {"id": "Virus", "group": "1"}, {"id": "Mutation", "group": "1"}, {"id": "Samantha Cristoforetti", "group": "1"}, {"id": "ESA", "group": "1"}, {"id": "Astronautin", "group": "1"}, {"id": "Internationale Raumstation", "group": "1"}, {"id": "Weltall", "group": "1"}, {"id": "Spanien", "group": "1"}, {"id": "Strukturwandel", "group": "1"}, {"id": "Landleben", "group": "1"}, {"id": "Industrie", "group": "1"}, {"id": "alternde Gesellschaft", "group": "1"}, {"id": "Spendenaktion", "group": "1"}, {"id": "China", "group": "1"}, {"id": "Taikonauten", "group": "1"}, {"id": "Raumf\u00e4hre", "group": "1"}, {"id": "All", "group": "1"}, {"id": "Shenzhou 13", "group": "1"}, {"id": "Tiangong", "group": "1"}, {"id": "Sport", "group": "1"}, {"id": "Wladimir Zharikov", "group": "1"}, {"id": "Olja Burchok", "group": "1"}, {"id": "Anna Burchok", "group": "1"}, {"id": "Athletes for Ukraine", "group": "1"}, {"id": "Jens Steinigen", "group": "1"}, {"id": "Sportschule Hennef", "group": "1"}, {"id": "Stefan R\u00f6nz", "group": "1"}, {"id": "FC Liverpool", "group": "1"}, {"id": "Atletico Madrid", "group": "1"}, {"id": "Manchester City", "group": "1"}, {"id": "citizens", "group": "1"}, {"id": "Borussia Dortmund", "group": "1"}, {"id": "RB Leipzig", "group": "1"}, {"id": "Spieltag", "group": "1"}, {"id": "Endometriose", "group": "1"}, {"id": "Menstruation", "group": "1"}, {"id": "Frauen", "group": "1"}, {"id": "Frauenarzt", "group": "1"}, {"id": "Diagnose", "group": "1"}, {"id": "Hotels", "group": "1"}, {"id": "Gastst\u00e4tten", "group": "1"}, {"id": "Restaurants", "group": "1"}, {"id": "Arbeitskr\u00e4ftemangel", "group": "1"}, {"id": "DEHOGA", "group": "1"}, {"id": "Ingrid Hartges", "group": "1"}, {"id": "Ausgrabungen", "group": "1"}, {"id": "\u00e4lteste Radspuren", "group": "1"}, {"id": "Provenienzforschung", "group": "1"}, {"id": "Der Fall Gurlitt", "group": "1"}, {"id": "NS-Raubkunst", "group": "1"}, {"id": "Nazi-Raubkunst", "group": "1"}, {"id": "Restitution", "group": "1"}, {"id": "Benedicte Savoy", "group": "1"}, {"id": "Bosch", "group": "1"}, {"id": "R\u00fcstungsg\u00fcter", "group": "1"}, {"id": "Zulieferer", "group": "1"}, {"id": "Autobranche", "group": "1"}, {"id": "T\u00fcrkei", "group": "1"}, {"id": "NGO", "group": "1"}, {"id": "Blondie", "group": "1"}, {"id": "Heimkinder", "group": "1"}, {"id": "UNESCO", "group": "1"}, {"id": "Zuflucht", "group": "1"}, {"id": "Rum\u00e4nien", "group": "1"}, {"id": "bilaterale Beziehungen", "group": "1"}, {"id": "Ukraine-Krieg", "group": "1"}, {"id": "Sanktionen", "group": "1"}, {"id": "Erd\u00f6l", "group": "1"}, {"id": "Energiemarkt", "group": "1"}, {"id": "Drohnen", "group": "1"}, {"id": "Syrien", "group": "1"}, {"id": "Ebrahim Raisi", "group": "1"}, {"id": "Recep Tayyip Erdogan", "group": "1"}, {"id": "Joe Biden", "group": "1"}, {"id": "Titanic", "group": "1"}, {"id": "Luxusliner", "group": "1"}, {"id": "Katastrophe", "group": "1"}, {"id": "\u00dcbersee", "group": "1"}, {"id": "Behinderung", "group": "1"}, {"id": "Menschen mit Behinderung", "group": "1"}, {"id": "Inklusion", "group": "1"}, {"id": "Teilhabe", "group": "1"}, {"id": "Kinderwunsch", "group": "1"}, {"id": "Familie", "group": "1"}, {"id": "Rechte", "group": "1"}, {"id": "Pflegekind", "group": "1"}, {"id": "IVF", "group": "1"}, {"id": "Pop Art", "group": "1"}, {"id": "Claes Oldenburg", "group": "1"}, {"id": "Kalender", "group": "1"}, {"id": "Ostern", "group": "1"}, {"id": "Pessach", "group": "1"}, {"id": "Ramadan", "group": "1"}, {"id": "Interrail", "group": "1"}, {"id": "Zug", "group": "1"}, {"id": "Z\u00fcge", "group": "1"}, {"id": "Europa", "group": "1"}, {"id": "Indien", "group": "1"}, {"id": "Nigeria", "group": "1"}, {"id": "Kalkutta", "group": "1"}, {"id": "Indian Super League", "group": "1"}, {"id": "ISL", "group": "1"}, {"id": "EU-Beratungen", "group": "1"}, {"id": "Italien", "group": "1"}, {"id": "Shanghai", "group": "1"}, {"id": "datenschutz", "group": "1"}, {"id": "Briefmarke", "group": "1"}, {"id": "Roman Hrybow", "group": "1"}, {"id": "Schlangeninsel", "group": "1"}, {"id": "Mickey Mouse", "group": "1"}, {"id": "Walt Disney", "group": "1"}, {"id": "Urheberrecht", "group": "1"}, {"id": "Copyright", "group": "1"}, {"id": "Lizenzrecht", "group": "1"}, {"id": "Winnie the Pooh", "group": "1"}, {"id": "Micky Maus", "group": "1"}, {"id": "Waffenlieferungen", "group": "1"}, {"id": "EZB", "group": "1"}, {"id": "APP", "group": "1"}, {"id": "Leitzins", "group": "1"}, {"id": "Inflation", "group": "1"}, {"id": "Britney Spears", "group": "1"}, {"id": "Baby One More Time", "group": "1"}, {"id": "Pop", "group": "1"}, {"id": "Prominente", "group": "1"}, {"id": "Jamie Spears", "group": "1"}, {"id": "Vormundschaft", "group": "1"}, {"id": "Bayern", "group": "1"}, {"id": "FC Bayern", "group": "1"}, {"id": "Nagelsmann", "group": "1"}, {"id": "Transfers", "group": "1"}, {"id": "JLID1700", "group": "1"}, {"id": "Moses Mendelssohn", "group": "1"}, {"id": "Aufkl\u00e4rung", "group": "1"}, {"id": "Philosophie", "group": "1"}, {"id": "Museum Ausstellung \u201eWir tr\u00e4umten von nichts als Aufkl\u00e4rung\u201c \u2013 Moses Mendelssohn", "group": "1"}, {"id": "The Northman", "group": "1"}, {"id": "Wikinger", "group": "1"}, {"id": "Hollywood", "group": "1"}, {"id": "Seefahrt", "group": "1"}, {"id": "Papst Franziskus", "group": "1"}, {"id": "Katholische Kirche", "group": "1"}, {"id": "Karfreitag", "group": "1"}, {"id": "Kriege", "group": "1"}, {"id": "Kreuzweg", "group": "1"}, {"id": "Meet the Germans", "group": "1"}, {"id": "Kirche", "group": "1"}, {"id": "katholisch", "group": "1"}, {"id": "evangelisch", "group": "1"}, {"id": "Religion", "group": "1"}, {"id": "EU Migrationspolitik", "group": "1"}, {"id": "Asylbewerber", "group": "1"}, {"id": "Binnenfl\u00fcchtlinge", "group": "1"}, {"id": "DDJ", "group": "1"}, {"id": "Notre-Dame", "group": "1"}, {"id": "Paris", "group": "1"}, {"id": "Barbara Schock-Werner", "group": "1"}, {"id": "Emanuel Macron", "group": "1"}, {"id": "Taufe", "group": "1"}, {"id": "Erwachsenentaufe", "group": "1"}, {"id": "Kirchenaustritt", "group": "1"}, {"id": "Frankreich", "group": "1"}, {"id": "Cambrai", "group": "1"}, {"id": "Arthur", "group": "1"}, {"id": "Malerei", "group": "1"}, {"id": "Bilder", "group": "1"}, {"id": "Gem\u00e4lde", "group": "1"}, {"id": "Obdachlose", "group": "1"}, {"id": "Helfen", "group": "1"}, {"id": "Hilfe", "group": "1"}, {"id": "soziales Engagement", "group": "1"}, {"id": "Banken", "group": "1"}, {"id": "Kreditkarten", "group": "1"}, {"id": "Unionpay", "group": "1"}, {"id": "Online", "group": "1"}, {"id": "Visa", "group": "1"}, {"id": "Mastercard", "group": "1"}, {"id": "Bundeskunsthalle Bonn", "group": "1"}, {"id": "Ausstellungser\u00f6ffnung", "group": "1"}, {"id": "Farben", "group": "1"}, {"id": "Farben in der Kunst", "group": "1"}, {"id": "Wahrnehmung", "group": "1"}, {"id": "Abstraktion", "group": "1"}, {"id": "Westbalkan", "group": "1"}, {"id": "Energiepreis", "group": "1"}, {"id": "Serbien", "group": "1"}, {"id": "Albanien", "group": "1"}, {"id": "Kosovo", "group": "1"}, {"id": "Bosnien-Herzegowina", "group": "1"}, {"id": "Verkehr", "group": "1"}, {"id": "Klimakrise", "group": "1"}, {"id": "E-Mobilit\u00e4t", "group": "1"}, {"id": "Verkehrswende", "group": "1"}, {"id": "Radverkehr", "group": "1"}, {"id": "Fu\u00dfverkehr", "group": "1"}, {"id": "\u00d6PNV", "group": "1"}, {"id": "PKW", "group": "1"}, {"id": "Stadtverkehr", "group": "1"}, {"id": "Klima", "group": "1"}, {"id": "Autoindustrie", "group": "1"}, {"id": "Schizophrenie", "group": "1"}, {"id": "Halluzinationen", "group": "1"}, {"id": "Psychose", "group": "1"}, {"id": "Mutationen", "group": "1"}, {"id": "Genetik", "group": "1"}, {"id": "Behandlung", "group": "1"}, {"id": "Salz", "group": "1"}, {"id": "Salzkonsum", "group": "1"}, {"id": "Natrium", "group": "1"}, {"id": "Ern\u00e4hrung", "group": "1"}, {"id": "Essen", "group": "1"}, {"id": "Bluthochdruck", "group": "1"}, {"id": "Niere", "group": "1"}, {"id": "Herzinfarkt", "group": "1"}, {"id": "Faktencheck", "group": "1"}, {"id": "Fake News", "group": "1"}, {"id": "Mineral\u00f6lsektor", "group": "1"}, {"id": "Japan", "group": "1"}, {"id": "Schweiz", "group": "1"}, {"id": "Deutsche Bank", "group": "1"}, {"id": "EU", "group": "1"}, {"id": "Au\u00dfenminister", "group": "1"}, {"id": "Gas", "group": "1"}, {"id": "Aserbaidschan", "group": "1"}, {"id": "Joseph Kony", "group": "1"}, {"id": "LAR", "group": "1"}, {"id": "Lord\u00b4s Resistance Army", "group": "1"}, {"id": "Kindersoldaten", "group": "1"}, {"id": "Zentralafrikanische Rpublik", "group": "1"}, {"id": "Sudan", "group": "1"}, {"id": "Demokratische Republik Kongo", "group": "1"}, {"id": "Ausreiseverbot f\u00fcr M\u00e4nner", "group": "1"}, {"id": "Krieg in der Ukraine", "group": "1"}, {"id": "Russlands Invasion in der Ukraine", "group": "1"}, {"id": "Tipps in sozialen Netzwerken", "group": "1"}, {"id": "Missbrauch von Ausnahmen", "group": "1"}, {"id": "Suche nach Schlupfl\u00f6chern", "group": "1"}, {"id": "Klimaanlagen", "group": "1"}, {"id": "K\u00fchlung", "group": "1"}, {"id": "St\u00e4dte", "group": "1"}, {"id": "Design", "group": "1"}, {"id": "Passive K\u00fchlung", "group": "1"}, {"id": "Windf\u00e4nger", "group": "1"}, {"id": "Gr\u00fcne Fassaden", "group": "1"}, {"id": "Singapur", "group": "1"}, {"id": "Kuwait", "group": "1"}, {"id": "San Francisco", "group": "1"}], "links": [{"source": "Arch\u00e4ologie", "target": "Rom", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arch\u00e4ologie", "target": "Aqu\u00e4dukt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arch\u00e4ologie", "target": "Landesmuseum Mainz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arch\u00e4ologie", "target": "Ausstellung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arch\u00e4ologie", "target": "R\u00f6mer", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arch\u00e4ologie", "target": "Fu\u00dfbodenheizung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arch\u00e4ologie", "target": "Ausgrabungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arch\u00e4ologie", "target": "\u00e4lteste Radspuren", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rom", "target": "Aqu\u00e4dukt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rom", "target": "Landesmuseum Mainz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rom", "target": "Ausstellung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rom", "target": "R\u00f6mer", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rom", "target": "Fu\u00dfbodenheizung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Aqu\u00e4dukt", "target": "Landesmuseum Mainz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Aqu\u00e4dukt", "target": "Ausstellung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Aqu\u00e4dukt", "target": "R\u00f6mer", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Aqu\u00e4dukt", "target": "Fu\u00dfbodenheizung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Landesmuseum Mainz", "target": "Ausstellung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Landesmuseum Mainz", "target": "R\u00f6mer", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Landesmuseum Mainz", "target": "Fu\u00dfbodenheizung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausstellung", "target": "R\u00f6mer", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausstellung", "target": "Fu\u00dfbodenheizung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "R\u00f6mer", "target": "Fu\u00dfbodenheizung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Europa League", "target": "Eintracht Frankfurt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Europa League", "target": "FC Barcelona", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Europa League", "target": "Viertelfinale", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Eintracht Frankfurt", "target": "FC Barcelona", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Eintracht Frankfurt", "target": "Viertelfinale", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Barcelona", "target": "Viertelfinale", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Viertelfinale", "target": "Fu\u00dfball", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Viertelfinale", "target": "Champions League", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Viertelfinale", "target": "FC Bayern M\u00fcnchen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Viertelfinale", "target": "FC Villareal", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Viertelfinale", "target": "Real Madrid", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Viertelfinale", "target": "FC Chelsea", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Viertelfinale", "target": "R\u00fcckspiel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Viertelfinale", "target": "Robert Lewandowski", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Viertelfinale", "target": "FC Liverpool", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Viertelfinale", "target": "Atletico Madrid", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Viertelfinale", "target": "Manchester City", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Viertelfinale", "target": "citizens", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Arbeitsmarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Facxhkr\u00e4ftemangel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Nachwuchsprobleme", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Demokratie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "USA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Donald Trump", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Breixt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Coronavirus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Russland", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Krieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Frank-Walter Steinmeier", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Wolodymyr Selenskyj", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Wladimir Putin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Meet the Germans", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Kultur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Kirche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "katholisch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "evangelisch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Deutschland", "target": "Religion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arbeitsmarkt", "target": "Facxhkr\u00e4ftemangel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arbeitsmarkt", "target": "Nachwuchsprobleme", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arbeitsmarkt", "target": "Iran", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arbeitsmarkt", "target": "Afghanistan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arbeitsmarkt", "target": "Taliban", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arbeitsmarkt", "target": "Fl\u00fcchtlinge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arbeitsmarkt", "target": "Gefl\u00fcchtete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arbeitsmarkt", "target": "illegal", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arbeitsmarkt", "target": "Migration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arbeitsmarkt", "target": "Integration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Facxhkr\u00e4ftemangel", "target": "Nachwuchsprobleme", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reisen", "target": "Europareise", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reisen", "target": "Coronaregeln", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reisen", "target": "Einreisebestimmungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reisen", "target": "Hygienevorschriften", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reisen", "target": "Tourismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reisen", "target": "Corona", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reisen", "target": "Interrail", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reisen", "target": "Zug", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reisen", "target": "Z\u00fcge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reisen", "target": "Europa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Europareise", "target": "Coronaregeln", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Europareise", "target": "Einreisebestimmungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Europareise", "target": "Hygienevorschriften", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Europareise", "target": "Tourismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Europareise", "target": "Corona", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronaregeln", "target": "Einreisebestimmungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronaregeln", "target": "Hygienevorschriften", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronaregeln", "target": "Tourismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronaregeln", "target": "Corona", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Einreisebestimmungen", "target": "Hygienevorschriften", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Einreisebestimmungen", "target": "Tourismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Einreisebestimmungen", "target": "Corona", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hygienevorschriften", "target": "Tourismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hygienevorschriften", "target": "Corona", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tourismus", "target": "Corona", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tourismus", "target": "Podcast", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tourismus", "target": "Wirtschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tourismus", "target": "Gibraltar", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tourismus", "target": "Zugv\u00f6gel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tourismus", "target": "Hotels", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tourismus", "target": "Gastst\u00e4tten", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tourismus", "target": "Restaurants", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tourismus", "target": "Arbeitskr\u00e4ftemangel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tourismus", "target": "DEHOGA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tourismus", "target": "Ingrid Hartges", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukrainie", "target": "Krieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukrainie", "target": "Kiew", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukrainie", "target": "Dynamo Kiew", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukrainie", "target": "Wladimir Zharikow", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukrainie", "target": "Russland", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukrainie", "target": "Fu\u00dfball", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Kiew", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Dynamo Kiew", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Wladimir Zharikow", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Russland", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Fu\u00dfball", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Steinmeier", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Olaf Scholz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Anton Hofreiter", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Wolodymyr Selenskyj", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Frank-Walter Steinmeier", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Wladimir Putin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Spendenaktion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Tennis", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Sport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Wladimir Zharikov", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Olja Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Anna Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Athletes for Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Jens Steinigen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Sportschule Hennef", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Westbalkan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Energiepreis", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Serbien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Albanien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Kosovo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Bosnien-Herzegowina", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Faktencheck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Fake News", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg", "target": "Propaganda", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Dynamo Kiew", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Wladimir Zharikow", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Russland", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Fu\u00dfball", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Tennis", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Sport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Wladimir Zharikov", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Olja Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Anna Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Athletes for Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Jens Steinigen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Sportschule Hennef", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Wolodymyr Selenskyj", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kiew", "target": "Waffenlieferungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Dynamo Kiew", "target": "Wladimir Zharikow", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Dynamo Kiew", "target": "Russland", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Dynamo Kiew", "target": "Fu\u00dfball", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Zharikow", "target": "Russland", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Zharikow", "target": "Fu\u00dfball", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Fu\u00dfball", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Steinmeier", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Olaf Scholz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Anton Hofreiter", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Wolodymyr Selenskyj", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Kultur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Kreml", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Wladimir Putin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Russisch-Orthodoxe Kirche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Frank-Walter Steinmeier", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "\u00d6l", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Diesel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Kerosin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Importe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Export", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Ukraine-Angriffskrieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Belarus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "IOC", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Tennis", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Formel 1", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Judo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Leichtathletik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Eishockey", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Sportpolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Samantha Cristoforetti", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "ESA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Astronautin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "ISS", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Internationale Raumstation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Raumfahrt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Weltall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Sport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Wladimir Zharikov", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Olja Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Anna Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Athletes for Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Jens Steinigen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Sportschule Hennef", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Iran", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "bilaterale Beziehungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "USA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Ukraine-Krieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Sanktionen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Erd\u00f6l", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Energiemarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Drohnen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "T\u00fcrkei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Syrien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Ebrahim Raisi", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Briefmarke", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Roman Hrybow", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Schlangeninsel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Waffenlieferungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Banken", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Kreditkarten", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Unionpay", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Online", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Visa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Mastercard", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Faktencheck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Fake News", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Propaganda", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "EU", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Au\u00dfenminister", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Gas", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russland", "target": "Aserbaidschan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Champions League", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "FC Bayern M\u00fcnchen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "FC Villareal", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Real Madrid", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "FC Chelsea", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "R\u00fcckspiel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Robert Lewandowski", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Ukraine-Angriffskrieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Belarus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "IOC", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Tennis", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Formel 1", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Judo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Leichtathletik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Eishockey", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Sportpolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Sport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Wladimir Zharikov", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Olja Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Anna Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Athletes for Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Jens Steinigen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Sportschule Hennef", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Bundesliga", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Borussia Dortmund", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "RB Leipzig", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Spieltag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Indien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Afrika", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Nigeria", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Kalkutta", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Indian Super League", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "ISL", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Bayern", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "FC Bayern", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Nagelsmann", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball", "target": "Transfers", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "Wirtschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "Gibraltar", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "Zugv\u00f6gel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "Prognose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "Rohstoffe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "Afrika", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "EU-Beratungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "Italien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "Shanghai", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "datenschutz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "Mineral\u00f6lsektor", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "Japan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "Schweiz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Podcast", "target": "Deutsche Bank", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "Gibraltar", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "Zugv\u00f6gel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "Prognose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "Rohstoffe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "Afrika", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "EU-Beratungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "Italien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "Shanghai", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "datenschutz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "Mineral\u00f6lsektor", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "Japan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "Schweiz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wirtschaft", "target": "Deutsche Bank", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gibraltar", "target": "Zugv\u00f6gel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatwerbung", "target": "Plakatkunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatwerbung", "target": "Litographie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatwerbung", "target": "Henri de Toulouse-Lautrec", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatwerbung", "target": "Jugendstil", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatwerbung", "target": "Propaganda", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatwerbung", "target": "Wahlplakate", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatwerbung", "target": "Folkwang Museum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatkunst", "target": "Litographie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatkunst", "target": "Henri de Toulouse-Lautrec", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatkunst", "target": "Jugendstil", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatkunst", "target": "Propaganda", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatkunst", "target": "Wahlplakate", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Plakatkunst", "target": "Folkwang Museum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Litographie", "target": "Henri de Toulouse-Lautrec", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Litographie", "target": "Jugendstil", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Litographie", "target": "Propaganda", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Litographie", "target": "Wahlplakate", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Litographie", "target": "Folkwang Museum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Henri de Toulouse-Lautrec", "target": "Jugendstil", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Henri de Toulouse-Lautrec", "target": "Propaganda", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Henri de Toulouse-Lautrec", "target": "Wahlplakate", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Henri de Toulouse-Lautrec", "target": "Folkwang Museum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Jugendstil", "target": "Propaganda", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Jugendstil", "target": "Wahlplakate", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Jugendstil", "target": "Folkwang Museum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Propaganda", "target": "Wahlplakate", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Propaganda", "target": "Folkwang Museum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Propaganda", "target": "Faktencheck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Propaganda", "target": "Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Propaganda", "target": "Fake News", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wahlplakate", "target": "Folkwang Museum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Afghanistan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Taliban", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Fl\u00fcchtlinge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Gefl\u00fcchtete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "illegal", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Migration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Integration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "bilaterale Beziehungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "USA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Ukraine-Krieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Sanktionen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Erd\u00f6l", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Energiemarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Drohnen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "T\u00fcrkei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Syrien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Wladimir Putin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Ebrahim Raisi", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Hitzewelle", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Klimaanlagen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "St\u00e4dte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Design", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Hitze", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Klimawandel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Passive K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Windf\u00e4nger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Gr\u00fcne Fassaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Singapur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "Kuwait", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Iran", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afghanistan", "target": "Taliban", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afghanistan", "target": "Fl\u00fcchtlinge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afghanistan", "target": "Gefl\u00fcchtete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afghanistan", "target": "illegal", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afghanistan", "target": "Migration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afghanistan", "target": "Integration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afghanistan", "target": "Medien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afghanistan", "target": "Zensur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afghanistan", "target": "Radiosender", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afghanistan", "target": "Verhaftung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afghanistan", "target": "Musik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afghanistan", "target": "Frauenrechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taliban", "target": "Fl\u00fcchtlinge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taliban", "target": "Gefl\u00fcchtete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taliban", "target": "illegal", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taliban", "target": "Migration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taliban", "target": "Integration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taliban", "target": "Medien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taliban", "target": "Zensur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taliban", "target": "Radiosender", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taliban", "target": "Verhaftung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taliban", "target": "Musik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taliban", "target": "Frauenrechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fl\u00fcchtlinge", "target": "Gefl\u00fcchtete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fl\u00fcchtlinge", "target": "illegal", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fl\u00fcchtlinge", "target": "Migration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fl\u00fcchtlinge", "target": "Integration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fl\u00fcchtlinge", "target": "Afrika", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fl\u00fcchtlinge", "target": "Europa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fl\u00fcchtlinge", "target": "EU Migrationspolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fl\u00fcchtlinge", "target": "Asylbewerber", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fl\u00fcchtlinge", "target": "Binnenfl\u00fcchtlinge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fl\u00fcchtlinge", "target": "DDJ", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gefl\u00fcchtete", "target": "illegal", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gefl\u00fcchtete", "target": "Migration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gefl\u00fcchtete", "target": "Integration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "illegal", "target": "Migration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "illegal", "target": "Integration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Migration", "target": "Integration", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Migration", "target": "Afrika", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Migration", "target": "Europa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Migration", "target": "EU Migrationspolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Migration", "target": "Asylbewerber", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Migration", "target": "Binnenfl\u00fcchtlinge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Migration", "target": "DDJ", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beatles", "target": "Hamburg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beatles", "target": "Paul McCartney", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beatles", "target": "John Lennon", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beatles", "target": "Star-Club", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beatles", "target": "Indra", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beatles", "target": "Karriere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beatles", "target": "Anf\u00e4nge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beatles", "target": "Horst Fascher", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hamburg", "target": "Paul McCartney", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hamburg", "target": "John Lennon", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hamburg", "target": "Star-Club", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hamburg", "target": "Indra", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hamburg", "target": "Karriere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hamburg", "target": "Anf\u00e4nge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hamburg", "target": "Horst Fascher", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Paul McCartney", "target": "John Lennon", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Paul McCartney", "target": "Star-Club", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Paul McCartney", "target": "Indra", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Paul McCartney", "target": "Karriere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Paul McCartney", "target": "Anf\u00e4nge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Paul McCartney", "target": "Horst Fascher", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "John Lennon", "target": "Star-Club", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "John Lennon", "target": "Indra", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "John Lennon", "target": "Karriere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "John Lennon", "target": "Anf\u00e4nge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "John Lennon", "target": "Horst Fascher", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Star-Club", "target": "Indra", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Star-Club", "target": "Karriere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Star-Club", "target": "Anf\u00e4nge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Star-Club", "target": "Horst Fascher", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Indra", "target": "Karriere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Indra", "target": "Anf\u00e4nge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Indra", "target": "Horst Fascher", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Karriere", "target": "Anf\u00e4nge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Karriere", "target": "Horst Fascher", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Anf\u00e4nge", "target": "Horst Fascher", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gerhard Richter", "target": "Kunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kunst", "target": "Pop Art", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kunst", "target": "Claes Oldenburg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kunst", "target": "Frankreich", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kunst", "target": "Cambrai", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kunst", "target": "Arthur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kunst", "target": "Malerei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kunst", "target": "Bilder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kunst", "target": "Gem\u00e4lde", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kunst", "target": "Obdachlose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kunst", "target": "Helfen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kunst", "target": "Hilfe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kunst", "target": "soziales Engagement", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Steinmeier", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Olaf Scholz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Anton Hofreiter", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Wolodymyr Selenskyj", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Mali", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Niger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Niamey", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Hunger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Lebensmittel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Au\u00dfenministerin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Annalena Baerbock", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Medizinische Hilfe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Verwundete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Kriegsverletzte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Bundeswehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Krankenh\u00e4user", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Kinder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Minen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Frank-Walter Steinmeier", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Wladimir Putin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Osterm\u00e4rsche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Friedensbewegung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Robert Habeck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Pazifismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Spendenaktion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Tennis", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Sport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Wladimir Zharikov", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Olja Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Anna Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Athletes for Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Jens Steinigen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Sportschule Hennef", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Bosch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "R\u00fcstungsg\u00fcter", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Zulieferer", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Milit\u00e4r", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Autobranche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "T\u00fcrkei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "NGO", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Blondie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Heimkinder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "UNESCO", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Zuflucht", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Rum\u00e4nien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Briefmarke", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Roman Hrybow", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Schlangeninsel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Waffenlieferungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Westbalkan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Energiepreis", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Serbien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Albanien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Kosovo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Bosnien-Herzegowina", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Faktencheck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Fake News", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "EU", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Au\u00dfenminister", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Gas", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine", "target": "Aserbaidschan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Steinmeier", "target": "Olaf Scholz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Steinmeier", "target": "Anton Hofreiter", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Steinmeier", "target": "Wolodymyr Selenskyj", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Olaf Scholz", "target": "Anton Hofreiter", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Olaf Scholz", "target": "Wolodymyr Selenskyj", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Anton Hofreiter", "target": "Wolodymyr Selenskyj", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wolodymyr Selenskyj", "target": "Frank-Walter Steinmeier", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wolodymyr Selenskyj", "target": "Wladimir Putin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wolodymyr Selenskyj", "target": "Waffenlieferungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klagen \u00fcber Meetings geh\u00f6ren zum Arbeitsalltag wie das Jammern \u00fcber Chefs und schlechtes Wetter. Doch ineffiziente Besprechungen sind nicht nur Zeitverschwendung", "target": "sondern sch\u00e4dlich f\u00fcr Unternehmen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klagen \u00fcber Meetings geh\u00f6ren zum Arbeitsalltag wie das Jammern \u00fcber Chefs und schlechtes Wetter. Doch ineffiziente Besprechungen sind nicht nur Zeitverschwendung", "target": "sagen Wissenschaftler.Unternehmen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klagen \u00fcber Meetings geh\u00f6ren zum Arbeitsalltag wie das Jammern \u00fcber Chefs und schlechtes Wetter. Doch ineffiziente Besprechungen sind nicht nur Zeitverschwendung", "target": "Kommunikation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klagen \u00fcber Meetings geh\u00f6ren zum Arbeitsalltag wie das Jammern \u00fcber Chefs und schlechtes Wetter. Doch ineffiziente Besprechungen sind nicht nur Zeitverschwendung", "target": "Meetings", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klagen \u00fcber Meetings geh\u00f6ren zum Arbeitsalltag wie das Jammern \u00fcber Chefs und schlechtes Wetter. Doch ineffiziente Besprechungen sind nicht nur Zeitverschwendung", "target": "Konferenzen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "sondern sch\u00e4dlich f\u00fcr Unternehmen", "target": "sagen Wissenschaftler.Unternehmen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "sondern sch\u00e4dlich f\u00fcr Unternehmen", "target": "Kommunikation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "sondern sch\u00e4dlich f\u00fcr Unternehmen", "target": "Meetings", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "sondern sch\u00e4dlich f\u00fcr Unternehmen", "target": "Konferenzen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "sagen Wissenschaftler.Unternehmen", "target": "Kommunikation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "sagen Wissenschaftler.Unternehmen", "target": "Meetings", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "sagen Wissenschaftler.Unternehmen", "target": "Konferenzen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kommunikation", "target": "Meetings", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kommunikation", "target": "Konferenzen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Meetings", "target": "Konferenzen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Hitzewelle", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Gesundheit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Klimawandel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Wetter", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Stadt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Arbeit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Klimaanlagen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "St\u00e4dte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Design", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Passive K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Windf\u00e4nger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Gr\u00fcne Fassaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Singapur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "Kuwait", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitze", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "Gesundheit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "Klimawandel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "Wetter", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "Stadt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "Arbeit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "Klimaanlagen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "St\u00e4dte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "Design", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "Passive K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "Windf\u00e4nger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "Gr\u00fcne Fassaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "Singapur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "Kuwait", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hitzewelle", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Klimawandel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Wetter", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Stadt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Arbeit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Schlaganfall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Therapie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Medizin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Gehirn", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Wissenschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Endometriose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Menstruation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Frauen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Frauenarzt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Diagnose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Salz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Salzkonsum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Natrium", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Ern\u00e4hrung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Essen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Bluthochdruck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Niere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gesundheit", "target": "Herzinfarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "Wetter", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "Stadt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "Arbeit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "IPCC", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "Weltklimarat", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "CO2", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "Emissionen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "fossile Brennstoffe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "Klimaanlagen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "St\u00e4dte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "Design", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "Passive K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "Windf\u00e4nger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "Gr\u00fcne Fassaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "Singapur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "Kuwait", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimawandel", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wetter", "target": "Stadt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wetter", "target": "Arbeit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Stadt", "target": "Arbeit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Spot", "target": "Roboterhund", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Spot", "target": "Robodogs", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Spot", "target": "Pompeji", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Spot", "target": "Ausgrabung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Spot", "target": "Boston Dynamics", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Spot", "target": "Drohne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Spot", "target": "Polizei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Spot", "target": "Milit\u00e4r", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Roboterhund", "target": "Robodogs", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Roboterhund", "target": "Pompeji", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Roboterhund", "target": "Ausgrabung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Roboterhund", "target": "Boston Dynamics", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Roboterhund", "target": "Drohne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Roboterhund", "target": "Polizei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Roboterhund", "target": "Milit\u00e4r", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Robodogs", "target": "Pompeji", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Robodogs", "target": "Ausgrabung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Robodogs", "target": "Boston Dynamics", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Robodogs", "target": "Drohne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Robodogs", "target": "Polizei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Robodogs", "target": "Milit\u00e4r", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pompeji", "target": "Ausgrabung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pompeji", "target": "Boston Dynamics", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pompeji", "target": "Drohne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pompeji", "target": "Polizei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pompeji", "target": "Milit\u00e4r", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausgrabung", "target": "Boston Dynamics", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausgrabung", "target": "Drohne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausgrabung", "target": "Polizei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausgrabung", "target": "Milit\u00e4r", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Boston Dynamics", "target": "Drohne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Boston Dynamics", "target": "Polizei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Boston Dynamics", "target": "Milit\u00e4r", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Drohne", "target": "Polizei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Drohne", "target": "Milit\u00e4r", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Polizei", "target": "Milit\u00e4r", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Milit\u00e4r", "target": "Bosch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Milit\u00e4r", "target": "R\u00fcstungsg\u00fcter", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Milit\u00e4r", "target": "Zulieferer", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Milit\u00e4r", "target": "Autobranche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Brasilien", "target": "Goldsuche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Brasilien", "target": "Indigene", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Brasilien", "target": "Amazonas", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Brasilien", "target": "Xipaia", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Brasilien", "target": "Jair Bolsonaro", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Brasilien", "target": "Bewusst leben", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Brasilien", "target": "Rio de Janeiro", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Brasilien", "target": "Favelas", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Brasilien", "target": "Landwirtschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Brasilien", "target": "Gartenarbeit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Brasilien", "target": "Armut", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Goldsuche", "target": "Indigene", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Goldsuche", "target": "Amazonas", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Goldsuche", "target": "Xipaia", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Goldsuche", "target": "Jair Bolsonaro", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Indigene", "target": "Amazonas", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Indigene", "target": "Xipaia", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Indigene", "target": "Jair Bolsonaro", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Amazonas", "target": "Xipaia", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Amazonas", "target": "Jair Bolsonaro", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Xipaia", "target": "Jair Bolsonaro", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mali", "target": "Niger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mali", "target": "Niamey", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mali", "target": "Hunger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mali", "target": "Lebensmittel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mali", "target": "Au\u00dfenministerin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mali", "target": "Annalena Baerbock", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Niger", "target": "Niamey", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Niger", "target": "Hunger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Niger", "target": "Lebensmittel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Niger", "target": "Au\u00dfenministerin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Niger", "target": "Annalena Baerbock", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Niamey", "target": "Hunger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Niamey", "target": "Lebensmittel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Niamey", "target": "Au\u00dfenministerin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Niamey", "target": "Annalena Baerbock", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hunger", "target": "Lebensmittel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hunger", "target": "Au\u00dfenministerin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hunger", "target": "Annalena Baerbock", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Lebensmittel", "target": "Au\u00dfenministerin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Lebensmittel", "target": "Annalena Baerbock", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Au\u00dfenministerin", "target": "Annalena Baerbock", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kultur", "target": "Kreml", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kultur", "target": "Wladimir Putin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kultur", "target": "Russisch-Orthodoxe Kirche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kultur", "target": "documenta fifteen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kultur", "target": "Antisemitismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kultur", "target": "Sabine Schormann", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kultur", "target": "Meet the Germans", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kultur", "target": "Kirche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kultur", "target": "katholisch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kultur", "target": "evangelisch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kultur", "target": "Religion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kreml", "target": "Wladimir Putin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kreml", "target": "Russisch-Orthodoxe Kirche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "Russisch-Orthodoxe Kirche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "Frank-Walter Steinmeier", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "bilaterale Beziehungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "USA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "Ukraine-Krieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "Sanktionen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "Erd\u00f6l", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "Energiemarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "Drohnen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "T\u00fcrkei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "Syrien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "Ebrahim Raisi", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Putin", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "WM-Qualifikation Frauen", "target": "DFB-Frauen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "WM-Qualifikation Frauen", "target": "WM", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "WM-Qualifikation Frauen", "target": "Frauen-EM 2022", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "WM-Qualifikation Frauen", "target": "Martina Voss-Tecklenburg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "DFB-Frauen", "target": "WM", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "DFB-Frauen", "target": "Frauen-EM 2022", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "DFB-Frauen", "target": "Martina Voss-Tecklenburg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "DFB-Frauen", "target": "Alexandra Popp", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "DFB-Frauen", "target": "Frauenfu\u00dfball-Nationalmannschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "DFB-Frauen", "target": "Kathrin Hendrich", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "DFB-Frauen", "target": "EM 2022", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "DFB-Frauen", "target": "R\u00fcckkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "DFB-Frauen", "target": "Verletzung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "WM", "target": "Frauen-EM 2022", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "WM", "target": "Martina Voss-Tecklenburg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frauen-EM 2022", "target": "Martina Voss-Tecklenburg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Martina Voss-Tecklenburg", "target": "Alexandra Popp", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Martina Voss-Tecklenburg", "target": "Frauenfu\u00dfball-Nationalmannschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Martina Voss-Tecklenburg", "target": "Kathrin Hendrich", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Martina Voss-Tecklenburg", "target": "EM 2022", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Martina Voss-Tecklenburg", "target": "R\u00fcckkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Martina Voss-Tecklenburg", "target": "Verletzung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Charles Leclerc", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Ferrari", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Sieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Max Verstappen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Motorschaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Red Bull", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Sebastian Vettel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Unfall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Gro\u00dfer Preis von Australien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Melbourne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Motorsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Umweltschutz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Rassismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Aktivist", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Rennsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "CO2-Emission", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Grand Prix", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Ukraine-Angriffskrieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Belarus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "IOC", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Tennis", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Judo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Leichtathletik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Eishockey", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Formel 1", "target": "Sportpolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Charles Leclerc", "target": "Ferrari", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Charles Leclerc", "target": "Sieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Charles Leclerc", "target": "Max Verstappen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Charles Leclerc", "target": "Motorschaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Charles Leclerc", "target": "Red Bull", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Charles Leclerc", "target": "Sebastian Vettel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Charles Leclerc", "target": "Unfall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Charles Leclerc", "target": "Gro\u00dfer Preis von Australien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Charles Leclerc", "target": "Melbourne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Charles Leclerc", "target": "Motorsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ferrari", "target": "Sieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ferrari", "target": "Max Verstappen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ferrari", "target": "Motorschaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ferrari", "target": "Red Bull", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ferrari", "target": "Sebastian Vettel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ferrari", "target": "Unfall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ferrari", "target": "Gro\u00dfer Preis von Australien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ferrari", "target": "Melbourne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ferrari", "target": "Motorsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sieg", "target": "Max Verstappen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sieg", "target": "Motorschaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sieg", "target": "Red Bull", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sieg", "target": "Sebastian Vettel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sieg", "target": "Unfall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sieg", "target": "Gro\u00dfer Preis von Australien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sieg", "target": "Melbourne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sieg", "target": "Motorsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Max Verstappen", "target": "Motorschaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Max Verstappen", "target": "Red Bull", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Max Verstappen", "target": "Sebastian Vettel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Max Verstappen", "target": "Unfall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Max Verstappen", "target": "Gro\u00dfer Preis von Australien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Max Verstappen", "target": "Melbourne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Max Verstappen", "target": "Motorsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Motorschaden", "target": "Red Bull", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Motorschaden", "target": "Sebastian Vettel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Motorschaden", "target": "Unfall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Motorschaden", "target": "Gro\u00dfer Preis von Australien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Motorschaden", "target": "Melbourne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Motorschaden", "target": "Motorsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Red Bull", "target": "Sebastian Vettel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Red Bull", "target": "Unfall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Red Bull", "target": "Gro\u00dfer Preis von Australien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Red Bull", "target": "Melbourne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Red Bull", "target": "Motorsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sebastian Vettel", "target": "Unfall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sebastian Vettel", "target": "Gro\u00dfer Preis von Australien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sebastian Vettel", "target": "Melbourne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sebastian Vettel", "target": "Motorsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sebastian Vettel", "target": "Umweltschutz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sebastian Vettel", "target": "Rassismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sebastian Vettel", "target": "Aktivist", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sebastian Vettel", "target": "Rennsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sebastian Vettel", "target": "CO2-Emission", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sebastian Vettel", "target": "Grand Prix", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Unfall", "target": "Gro\u00dfer Preis von Australien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Unfall", "target": "Melbourne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Unfall", "target": "Motorsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gro\u00dfer Preis von Australien", "target": "Melbourne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gro\u00dfer Preis von Australien", "target": "Motorsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Melbourne", "target": "Motorsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Alexandra Popp", "target": "Frauenfu\u00dfball-Nationalmannschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Alexandra Popp", "target": "Kathrin Hendrich", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Alexandra Popp", "target": "EM 2022", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Alexandra Popp", "target": "R\u00fcckkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Alexandra Popp", "target": "Verletzung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frauenfu\u00dfball-Nationalmannschaft", "target": "Kathrin Hendrich", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frauenfu\u00dfball-Nationalmannschaft", "target": "EM 2022", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frauenfu\u00dfball-Nationalmannschaft", "target": "R\u00fcckkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frauenfu\u00dfball-Nationalmannschaft", "target": "Verletzung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kathrin Hendrich", "target": "EM 2022", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kathrin Hendrich", "target": "R\u00fcckkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kathrin Hendrich", "target": "Verletzung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EM 2022", "target": "R\u00fcckkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EM 2022", "target": "Verletzung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "R\u00fcckkehr", "target": "Verletzung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medien", "target": "Zensur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medien", "target": "Radiosender", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medien", "target": "Verhaftung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medien", "target": "Musik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medien", "target": "Frauenrechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Zensur", "target": "Radiosender", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Zensur", "target": "Verhaftung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Zensur", "target": "Musik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Zensur", "target": "Frauenrechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Radiosender", "target": "Verhaftung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Radiosender", "target": "Musik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Radiosender", "target": "Frauenrechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verhaftung", "target": "Musik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verhaftung", "target": "Frauenrechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Musik", "target": "Frauenrechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Demokratie", "target": "USA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Demokratie", "target": "Donald Trump", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Demokratie", "target": "Breixt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Demokratie", "target": "Coronavirus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Donald Trump", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Breixt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Coronavirus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Florida", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Weltraum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Raumfahrt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "SpaceX", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Raumstation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "ISS", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Start", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Rakete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "bilaterale Beziehungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Ukraine-Krieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Sanktionen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Erd\u00f6l", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Energiemarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Drohnen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "T\u00fcrkei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Syrien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Ebrahim Raisi", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Britney Spears", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Baby One More Time", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Pop", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Prominente", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Jamie Spears", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "USA", "target": "Vormundschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Donald Trump", "target": "Breixt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Donald Trump", "target": "Coronavirus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Breixt", "target": "Coronavirus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "Omikron", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "COVID-19", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "BA.1", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "BA.2", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "Wiederansteckung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "Reinfektion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "Immunit\u00e4t", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "Impfung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "Pandemie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "Subtyp BA.2", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "Medizin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "Virus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Coronavirus", "target": "Mutation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Doomscrolling", "target": "Nachrichten", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Doomscrolling", "target": "Smartphone", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Doomscrolling", "target": "Psychologie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Doomscrolling", "target": "Verhaltenspsychologie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Doomscrolling", "target": "Krise", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Doomscrolling", "target": "Negativity Bias", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Doomscrolling", "target": "Dopamin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Doomscrolling", "target": "Cortisol", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Doomscrolling", "target": "Adrenalin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nachrichten", "target": "Smartphone", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nachrichten", "target": "Psychologie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nachrichten", "target": "Verhaltenspsychologie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nachrichten", "target": "Krise", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nachrichten", "target": "Negativity Bias", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nachrichten", "target": "Dopamin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nachrichten", "target": "Cortisol", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nachrichten", "target": "Adrenalin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Smartphone", "target": "Psychologie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Smartphone", "target": "Verhaltenspsychologie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Smartphone", "target": "Krise", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Smartphone", "target": "Negativity Bias", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Smartphone", "target": "Dopamin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Smartphone", "target": "Cortisol", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Smartphone", "target": "Adrenalin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Psychologie", "target": "Verhaltenspsychologie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Psychologie", "target": "Krise", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Psychologie", "target": "Negativity Bias", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Psychologie", "target": "Dopamin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Psychologie", "target": "Cortisol", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Psychologie", "target": "Adrenalin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verhaltenspsychologie", "target": "Krise", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verhaltenspsychologie", "target": "Negativity Bias", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verhaltenspsychologie", "target": "Dopamin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verhaltenspsychologie", "target": "Cortisol", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verhaltenspsychologie", "target": "Adrenalin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krise", "target": "Negativity Bias", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krise", "target": "Dopamin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krise", "target": "Cortisol", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krise", "target": "Adrenalin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Negativity Bias", "target": "Dopamin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Negativity Bias", "target": "Cortisol", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Negativity Bias", "target": "Adrenalin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Dopamin", "target": "Cortisol", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Dopamin", "target": "Adrenalin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Cortisol", "target": "Adrenalin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble-Teleskop", "target": "Hubble", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble-Teleskop", "target": "Universum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble-Teleskop", "target": "Astronomie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble-Teleskop", "target": "Sterne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble-Teleskop", "target": "Earendel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble-Teleskop", "target": "NASA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble-Teleskop", "target": "Big Bang", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble", "target": "Universum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble", "target": "Astronomie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble", "target": "Sterne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble", "target": "Earendel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble", "target": "NASA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hubble", "target": "Big Bang", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Universum", "target": "Astronomie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Universum", "target": "Sterne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Universum", "target": "Earendel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Universum", "target": "NASA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Universum", "target": "Big Bang", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Astronomie", "target": "Sterne", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Astronomie", "target": "Earendel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Astronomie", "target": "NASA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Astronomie", "target": "Big Bang", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sterne", "target": "Earendel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sterne", "target": "NASA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sterne", "target": "Big Bang", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Earendel", "target": "NASA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Earendel", "target": "Big Bang", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "NASA", "target": "Big Bang", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Omikron", "target": "COVID-19", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Omikron", "target": "BA.1", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Omikron", "target": "BA.2", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Omikron", "target": "Wiederansteckung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Omikron", "target": "Reinfektion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Omikron", "target": "Immunit\u00e4t", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Omikron", "target": "Impfung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Omikron", "target": "Pandemie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Omikron", "target": "Subtyp BA.2", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Omikron", "target": "Medizin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Omikron", "target": "Virus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Omikron", "target": "Mutation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "COVID-19", "target": "BA.1", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "COVID-19", "target": "BA.2", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "COVID-19", "target": "Wiederansteckung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "COVID-19", "target": "Reinfektion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "COVID-19", "target": "Immunit\u00e4t", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "COVID-19", "target": "Impfung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "COVID-19", "target": "Pandemie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "COVID-19", "target": "Subtyp BA.2", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "COVID-19", "target": "Medizin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "COVID-19", "target": "Virus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "COVID-19", "target": "Mutation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "BA.1", "target": "BA.2", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "BA.1", "target": "Wiederansteckung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "BA.1", "target": "Reinfektion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "BA.1", "target": "Immunit\u00e4t", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "BA.1", "target": "Impfung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "BA.1", "target": "Pandemie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "BA.2", "target": "Wiederansteckung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "BA.2", "target": "Reinfektion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "BA.2", "target": "Immunit\u00e4t", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "BA.2", "target": "Impfung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "BA.2", "target": "Pandemie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wiederansteckung", "target": "Reinfektion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wiederansteckung", "target": "Immunit\u00e4t", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wiederansteckung", "target": "Impfung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wiederansteckung", "target": "Pandemie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reinfektion", "target": "Immunit\u00e4t", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reinfektion", "target": "Impfung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reinfektion", "target": "Pandemie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Immunit\u00e4t", "target": "Impfung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Immunit\u00e4t", "target": "Pandemie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Impfung", "target": "Pandemie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bewusst leben", "target": "Rio de Janeiro", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bewusst leben", "target": "Favelas", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bewusst leben", "target": "Landwirtschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bewusst leben", "target": "Gartenarbeit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bewusst leben", "target": "Armut", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rio de Janeiro", "target": "Favelas", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rio de Janeiro", "target": "Landwirtschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rio de Janeiro", "target": "Gartenarbeit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rio de Janeiro", "target": "Armut", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Favelas", "target": "Landwirtschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Favelas", "target": "Gartenarbeit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Favelas", "target": "Armut", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Landwirtschaft", "target": "Gartenarbeit", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Landwirtschaft", "target": "Armut", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gartenarbeit", "target": "Armut", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Israel", "target": "Pal\u00e4stina", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Israel", "target": "Westjordanland", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Israel", "target": "Juden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Israel", "target": "Pal\u00e4stinenser", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Israel", "target": "Tel Aviv", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Israel", "target": "Terroranschlag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pal\u00e4stina", "target": "Westjordanland", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pal\u00e4stina", "target": "Juden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pal\u00e4stina", "target": "Pal\u00e4stinenser", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pal\u00e4stina", "target": "Tel Aviv", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pal\u00e4stina", "target": "Terroranschlag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Westjordanland", "target": "Juden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Westjordanland", "target": "Pal\u00e4stinenser", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Westjordanland", "target": "Tel Aviv", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Westjordanland", "target": "Terroranschlag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Juden", "target": "Pal\u00e4stinenser", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Juden", "target": "Tel Aviv", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Juden", "target": "Terroranschlag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pal\u00e4stinenser", "target": "Tel Aviv", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pal\u00e4stinenser", "target": "Terroranschlag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tel Aviv", "target": "Terroranschlag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizinische Hilfe", "target": "Verwundete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizinische Hilfe", "target": "Kriegsverletzte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizinische Hilfe", "target": "Bundeswehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizinische Hilfe", "target": "Krankenh\u00e4user", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizinische Hilfe", "target": "Kinder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizinische Hilfe", "target": "Minen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verwundete", "target": "Kriegsverletzte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verwundete", "target": "Bundeswehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verwundete", "target": "Krankenh\u00e4user", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verwundete", "target": "Kinder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verwundete", "target": "Minen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kriegsverletzte", "target": "Bundeswehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kriegsverletzte", "target": "Krankenh\u00e4user", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kriegsverletzte", "target": "Kinder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kriegsverletzte", "target": "Minen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundeswehr", "target": "Krankenh\u00e4user", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundeswehr", "target": "Kinder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundeswehr", "target": "Minen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krankenh\u00e4user", "target": "Kinder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krankenh\u00e4user", "target": "Minen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kinder", "target": "Minen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "target": "Bundesliga", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "target": "Hertha BSC", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "target": "Union Berlin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "target": "Stadtderby", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "target": "Derby", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "target": "Fans", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "target": "Sheraldo Becker", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "target": "FC Bayern M\u00fcnchen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "target": "Borussia Dortmund", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "target": "RB Leipzig", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfball-Bundesliga", "target": "Spieltag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundesliga", "target": "Hertha BSC", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundesliga", "target": "Union Berlin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundesliga", "target": "Stadtderby", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundesliga", "target": "Derby", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundesliga", "target": "Fans", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundesliga", "target": "Sheraldo Becker", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundesliga", "target": "FC Bayern M\u00fcnchen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundesliga", "target": "Borussia Dortmund", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundesliga", "target": "RB Leipzig", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundesliga", "target": "Spieltag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hertha BSC", "target": "Union Berlin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hertha BSC", "target": "Stadtderby", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hertha BSC", "target": "Derby", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hertha BSC", "target": "Fans", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hertha BSC", "target": "Sheraldo Becker", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Union Berlin", "target": "Stadtderby", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Union Berlin", "target": "Derby", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Union Berlin", "target": "Fans", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Union Berlin", "target": "Sheraldo Becker", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Stadtderby", "target": "Derby", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Stadtderby", "target": "Fans", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Stadtderby", "target": "Sheraldo Becker", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Derby", "target": "Fans", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Derby", "target": "Sheraldo Becker", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fans", "target": "Sheraldo Becker", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schlaganfall", "target": "Therapie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schlaganfall", "target": "Medizin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schlaganfall", "target": "Gehirn", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schlaganfall", "target": "Wissenschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schlaganfall", "target": "Salz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schlaganfall", "target": "Salzkonsum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schlaganfall", "target": "Natrium", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schlaganfall", "target": "Ern\u00e4hrung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schlaganfall", "target": "Essen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schlaganfall", "target": "Bluthochdruck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schlaganfall", "target": "Niere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schlaganfall", "target": "Herzinfarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Therapie", "target": "Medizin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Therapie", "target": "Gehirn", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Therapie", "target": "Wissenschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Therapie", "target": "Schizophrenie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Therapie", "target": "Halluzinationen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Therapie", "target": "Psychose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Therapie", "target": "Mutationen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Therapie", "target": "Genetik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Therapie", "target": "Behandlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizin", "target": "Gehirn", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizin", "target": "Wissenschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizin", "target": "Subtyp BA.2", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizin", "target": "Virus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizin", "target": "Mutation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizin", "target": "Endometriose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizin", "target": "Menstruation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizin", "target": "Frauen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizin", "target": "Frauenarzt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Medizin", "target": "Diagnose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gehirn", "target": "Wissenschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wissenschaft", "target": "Endometriose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wissenschaft", "target": "Menstruation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wissenschaft", "target": "Frauen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wissenschaft", "target": "Frauenarzt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wissenschaft", "target": "Diagnose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "\u00d6l", "target": "Diesel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "\u00d6l", "target": "Kerosin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "\u00d6l", "target": "Importe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "\u00d6l", "target": "Export", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Diesel", "target": "Kerosin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Diesel", "target": "Importe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Diesel", "target": "Export", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kerosin", "target": "Importe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kerosin", "target": "Export", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Importe", "target": "Export", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Umweltschutz", "target": "Rassismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Umweltschutz", "target": "Aktivist", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Umweltschutz", "target": "Rennsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Umweltschutz", "target": "CO2-Emission", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Umweltschutz", "target": "Grand Prix", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rassismus", "target": "Aktivist", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rassismus", "target": "Rennsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rassismus", "target": "CO2-Emission", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rassismus", "target": "Grand Prix", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Aktivist", "target": "Rennsport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Aktivist", "target": "CO2-Emission", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Aktivist", "target": "Grand Prix", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rennsport", "target": "CO2-Emission", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rennsport", "target": "Grand Prix", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "CO2-Emission", "target": "Grand Prix", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "FC Bayern M\u00fcnchen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "FC Villareal", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "Real Madrid", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "FC Chelsea", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "R\u00fcckspiel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "Robert Lewandowski", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "FC Liverpool", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "Atletico Madrid", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "Manchester City", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "citizens", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "Bayern", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "FC Bayern", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "Nagelsmann", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Champions League", "target": "Transfers", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Bayern M\u00fcnchen", "target": "FC Villareal", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Bayern M\u00fcnchen", "target": "Real Madrid", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Bayern M\u00fcnchen", "target": "FC Chelsea", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Bayern M\u00fcnchen", "target": "R\u00fcckspiel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Bayern M\u00fcnchen", "target": "Robert Lewandowski", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Bayern M\u00fcnchen", "target": "Borussia Dortmund", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Bayern M\u00fcnchen", "target": "RB Leipzig", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Bayern M\u00fcnchen", "target": "Spieltag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Villareal", "target": "Real Madrid", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Villareal", "target": "FC Chelsea", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Villareal", "target": "R\u00fcckspiel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Villareal", "target": "Robert Lewandowski", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Real Madrid", "target": "FC Chelsea", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Real Madrid", "target": "R\u00fcckspiel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Real Madrid", "target": "Robert Lewandowski", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Chelsea", "target": "R\u00fcckspiel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Chelsea", "target": "Robert Lewandowski", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "R\u00fcckspiel", "target": "Robert Lewandowski", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "R\u00fcckspiel", "target": "FC Liverpool", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "R\u00fcckspiel", "target": "Atletico Madrid", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "R\u00fcckspiel", "target": "Manchester City", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "R\u00fcckspiel", "target": "citizens", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Prognose", "target": "Rohstoffe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Prognose", "target": "Afrika", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rohstoffe", "target": "Afrika", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afrika", "target": "Indien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afrika", "target": "Nigeria", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afrika", "target": "Kalkutta", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afrika", "target": "Indian Super League", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afrika", "target": "ISL", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afrika", "target": "Europa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afrika", "target": "EU Migrationspolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afrika", "target": "Asylbewerber", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afrika", "target": "Binnenfl\u00fcchtlinge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Afrika", "target": "DDJ", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Osterm\u00e4rsche", "target": "Friedensbewegung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Osterm\u00e4rsche", "target": "Robert Habeck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Osterm\u00e4rsche", "target": "Pazifismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Friedensbewegung", "target": "Robert Habeck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Friedensbewegung", "target": "Pazifismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Robert Habeck", "target": "Pazifismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "documenta fifteen", "target": "Antisemitismus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "documenta fifteen", "target": "Sabine Schormann", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Antisemitismus", "target": "Sabine Schormann", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "IPCC", "target": "Weltklimarat", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "IPCC", "target": "CO2", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "IPCC", "target": "Emissionen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "IPCC", "target": "fossile Brennstoffe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Weltklimarat", "target": "CO2", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Weltklimarat", "target": "Emissionen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Weltklimarat", "target": "fossile Brennstoffe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "CO2", "target": "Emissionen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "CO2", "target": "fossile Brennstoffe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Emissionen", "target": "fossile Brennstoffe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beutekunst", "target": "Rraubkunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beutekunst", "target": "Provenienz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beutekunst", "target": "Staatliche Museen zu Berlin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beutekunst", "target": "Tag der Provenienzforschung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beutekunst", "target": "Provenienzforschung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beutekunst", "target": "Der Fall Gurlitt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beutekunst", "target": "NS-Raubkunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beutekunst", "target": "Nazi-Raubkunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beutekunst", "target": "Restitution", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Beutekunst", "target": "Benedicte Savoy", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rraubkunst", "target": "Provenienz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rraubkunst", "target": "Staatliche Museen zu Berlin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rraubkunst", "target": "Tag der Provenienzforschung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Provenienz", "target": "Staatliche Museen zu Berlin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Provenienz", "target": "Tag der Provenienzforschung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Staatliche Museen zu Berlin", "target": "Tag der Provenienzforschung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Angriffskrieg", "target": "Belarus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Angriffskrieg", "target": "IOC", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Angriffskrieg", "target": "Tennis", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Angriffskrieg", "target": "Judo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Angriffskrieg", "target": "Leichtathletik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Angriffskrieg", "target": "Eishockey", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Angriffskrieg", "target": "Sportpolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Belarus", "target": "IOC", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Belarus", "target": "Tennis", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Belarus", "target": "Judo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Belarus", "target": "Leichtathletik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Belarus", "target": "Eishockey", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Belarus", "target": "Sportpolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "IOC", "target": "Tennis", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "IOC", "target": "Judo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "IOC", "target": "Leichtathletik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "IOC", "target": "Eishockey", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "IOC", "target": "Sportpolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tennis", "target": "Judo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tennis", "target": "Leichtathletik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tennis", "target": "Eishockey", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tennis", "target": "Sportpolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tennis", "target": "Sport", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tennis", "target": "Wladimir Zharikov", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tennis", "target": "Olja Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tennis", "target": "Anna Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tennis", "target": "Athletes for Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tennis", "target": "Jens Steinigen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tennis", "target": "Sportschule Hennef", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tennis", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Judo", "target": "Leichtathletik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Judo", "target": "Eishockey", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Judo", "target": "Sportpolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Leichtathletik", "target": "Eishockey", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Leichtathletik", "target": "Sportpolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Eishockey", "target": "Sportpolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Florida", "target": "Weltraum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Florida", "target": "Raumfahrt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Florida", "target": "SpaceX", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Florida", "target": "Raumstation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Florida", "target": "ISS", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Florida", "target": "Start", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Florida", "target": "Rakete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Weltraum", "target": "Raumfahrt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Weltraum", "target": "SpaceX", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Weltraum", "target": "Raumstation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Weltraum", "target": "ISS", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Weltraum", "target": "Start", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Weltraum", "target": "Rakete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "SpaceX", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "Raumstation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "ISS", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "Start", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "Rakete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "Samantha Cristoforetti", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "ESA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "Astronautin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "Internationale Raumstation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "Weltall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "China", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "Taikonauten", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "Raumf\u00e4hre", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "All", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "Shenzhou 13", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumfahrt", "target": "Tiangong", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "SpaceX", "target": "Raumstation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "SpaceX", "target": "ISS", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "SpaceX", "target": "Start", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "SpaceX", "target": "Rakete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumstation", "target": "ISS", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumstation", "target": "Start", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumstation", "target": "Rakete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "ISS", "target": "Start", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "ISS", "target": "Rakete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "ISS", "target": "Samantha Cristoforetti", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "ISS", "target": "ESA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "ISS", "target": "Astronautin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "ISS", "target": "Internationale Raumstation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "ISS", "target": "Weltall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Start", "target": "Rakete", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reparatur", "target": "Ersatzteile", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reparatur", "target": "Reparaturindex", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reparatur", "target": "Shiftphone", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reparatur", "target": "Reparaturbonus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reparatur", "target": "Recht auf Reparatur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ersatzteile", "target": "Reparaturindex", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ersatzteile", "target": "Shiftphone", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ersatzteile", "target": "Reparaturbonus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ersatzteile", "target": "Recht auf Reparatur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reparaturindex", "target": "Shiftphone", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reparaturindex", "target": "Reparaturbonus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reparaturindex", "target": "Recht auf Reparatur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Shiftphone", "target": "Reparaturbonus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Shiftphone", "target": "Recht auf Reparatur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Reparaturbonus", "target": "Recht auf Reparatur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Subtyp BA.2", "target": "Virus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Subtyp BA.2", "target": "Mutation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Virus", "target": "Mutation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Samantha Cristoforetti", "target": "ESA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Samantha Cristoforetti", "target": "Astronautin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Samantha Cristoforetti", "target": "Internationale Raumstation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Samantha Cristoforetti", "target": "Weltall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "ESA", "target": "Astronautin", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "ESA", "target": "Internationale Raumstation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "ESA", "target": "Weltall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Astronautin", "target": "Internationale Raumstation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Astronautin", "target": "Weltall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Internationale Raumstation", "target": "Weltall", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Spanien", "target": "Strukturwandel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Spanien", "target": "Landleben", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Spanien", "target": "Industrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Spanien", "target": "alternde Gesellschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Strukturwandel", "target": "Landleben", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Strukturwandel", "target": "Industrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Strukturwandel", "target": "alternde Gesellschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Landleben", "target": "Industrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Landleben", "target": "alternde Gesellschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Industrie", "target": "alternde Gesellschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "China", "target": "Taikonauten", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "China", "target": "Raumf\u00e4hre", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "China", "target": "All", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "China", "target": "Shenzhou 13", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "China", "target": "Tiangong", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taikonauten", "target": "Raumf\u00e4hre", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taikonauten", "target": "All", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taikonauten", "target": "Shenzhou 13", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taikonauten", "target": "Tiangong", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumf\u00e4hre", "target": "All", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumf\u00e4hre", "target": "Shenzhou 13", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Raumf\u00e4hre", "target": "Tiangong", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "All", "target": "Shenzhou 13", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "All", "target": "Tiangong", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Shenzhou 13", "target": "Tiangong", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sport", "target": "Wladimir Zharikov", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sport", "target": "Olja Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sport", "target": "Anna Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sport", "target": "Athletes for Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sport", "target": "Jens Steinigen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sport", "target": "Sportschule Hennef", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sport", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Zharikov", "target": "Olja Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Zharikov", "target": "Anna Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Zharikov", "target": "Athletes for Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Zharikov", "target": "Jens Steinigen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Zharikov", "target": "Sportschule Hennef", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wladimir Zharikov", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Olja Burchok", "target": "Anna Burchok", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Olja Burchok", "target": "Athletes for Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Olja Burchok", "target": "Jens Steinigen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Olja Burchok", "target": "Sportschule Hennef", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Olja Burchok", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Anna Burchok", "target": "Athletes for Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Anna Burchok", "target": "Jens Steinigen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Anna Burchok", "target": "Sportschule Hennef", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Anna Burchok", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Athletes for Ukraine", "target": "Jens Steinigen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Athletes for Ukraine", "target": "Sportschule Hennef", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Athletes for Ukraine", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Jens Steinigen", "target": "Sportschule Hennef", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Jens Steinigen", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sportschule Hennef", "target": "Stefan R\u00f6nz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Liverpool", "target": "Atletico Madrid", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Liverpool", "target": "Manchester City", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Liverpool", "target": "citizens", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Atletico Madrid", "target": "Manchester City", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Atletico Madrid", "target": "citizens", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Manchester City", "target": "citizens", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Borussia Dortmund", "target": "RB Leipzig", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Borussia Dortmund", "target": "Spieltag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "RB Leipzig", "target": "Spieltag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Endometriose", "target": "Menstruation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Endometriose", "target": "Frauen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Endometriose", "target": "Frauenarzt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Endometriose", "target": "Diagnose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Menstruation", "target": "Frauen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Menstruation", "target": "Frauenarzt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Menstruation", "target": "Diagnose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frauen", "target": "Frauenarzt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frauen", "target": "Diagnose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frauenarzt", "target": "Diagnose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hotels", "target": "Gastst\u00e4tten", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hotels", "target": "Restaurants", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hotels", "target": "Arbeitskr\u00e4ftemangel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hotels", "target": "DEHOGA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hotels", "target": "Ingrid Hartges", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gastst\u00e4tten", "target": "Restaurants", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gastst\u00e4tten", "target": "Arbeitskr\u00e4ftemangel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gastst\u00e4tten", "target": "DEHOGA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gastst\u00e4tten", "target": "Ingrid Hartges", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Restaurants", "target": "Arbeitskr\u00e4ftemangel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Restaurants", "target": "DEHOGA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Restaurants", "target": "Ingrid Hartges", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arbeitskr\u00e4ftemangel", "target": "DEHOGA", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arbeitskr\u00e4ftemangel", "target": "Ingrid Hartges", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "DEHOGA", "target": "Ingrid Hartges", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausgrabungen", "target": "\u00e4lteste Radspuren", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Provenienzforschung", "target": "Der Fall Gurlitt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Provenienzforschung", "target": "NS-Raubkunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Provenienzforschung", "target": "Nazi-Raubkunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Provenienzforschung", "target": "Restitution", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Provenienzforschung", "target": "Benedicte Savoy", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Der Fall Gurlitt", "target": "NS-Raubkunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Der Fall Gurlitt", "target": "Nazi-Raubkunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Der Fall Gurlitt", "target": "Restitution", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Der Fall Gurlitt", "target": "Benedicte Savoy", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "NS-Raubkunst", "target": "Nazi-Raubkunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "NS-Raubkunst", "target": "Restitution", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "NS-Raubkunst", "target": "Benedicte Savoy", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nazi-Raubkunst", "target": "Restitution", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nazi-Raubkunst", "target": "Benedicte Savoy", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Restitution", "target": "Benedicte Savoy", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bosch", "target": "R\u00fcstungsg\u00fcter", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bosch", "target": "Zulieferer", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bosch", "target": "Autobranche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "R\u00fcstungsg\u00fcter", "target": "Zulieferer", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "R\u00fcstungsg\u00fcter", "target": "Autobranche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Zulieferer", "target": "Autobranche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "NGO", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Blondie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Heimkinder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "UNESCO", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Zuflucht", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Rum\u00e4nien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "bilaterale Beziehungen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Ukraine-Krieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Sanktionen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Erd\u00f6l", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Energiemarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Drohnen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Syrien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Ebrahim Raisi", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "T\u00fcrkei", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "NGO", "target": "Blondie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "NGO", "target": "Heimkinder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "NGO", "target": "UNESCO", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "NGO", "target": "Zuflucht", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "NGO", "target": "Rum\u00e4nien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Blondie", "target": "Heimkinder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Blondie", "target": "UNESCO", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Blondie", "target": "Zuflucht", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Blondie", "target": "Rum\u00e4nien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Heimkinder", "target": "UNESCO", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Heimkinder", "target": "Zuflucht", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Heimkinder", "target": "Rum\u00e4nien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "UNESCO", "target": "Zuflucht", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "UNESCO", "target": "Rum\u00e4nien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Zuflucht", "target": "Rum\u00e4nien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "bilaterale Beziehungen", "target": "Ukraine-Krieg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "bilaterale Beziehungen", "target": "Sanktionen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "bilaterale Beziehungen", "target": "Erd\u00f6l", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "bilaterale Beziehungen", "target": "Energiemarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "bilaterale Beziehungen", "target": "Drohnen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "bilaterale Beziehungen", "target": "Syrien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "bilaterale Beziehungen", "target": "Ebrahim Raisi", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "bilaterale Beziehungen", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "bilaterale Beziehungen", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Krieg", "target": "Sanktionen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Krieg", "target": "Erd\u00f6l", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Krieg", "target": "Energiemarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Krieg", "target": "Drohnen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Krieg", "target": "Syrien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Krieg", "target": "Ebrahim Raisi", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Krieg", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ukraine-Krieg", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Erd\u00f6l", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Energiemarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Drohnen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Syrien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Ebrahim Raisi", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Banken", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Kreditkarten", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Unionpay", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Online", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Visa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sanktionen", "target": "Mastercard", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Erd\u00f6l", "target": "Energiemarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Erd\u00f6l", "target": "Drohnen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Erd\u00f6l", "target": "Syrien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Erd\u00f6l", "target": "Ebrahim Raisi", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Erd\u00f6l", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Erd\u00f6l", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Energiemarkt", "target": "Drohnen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Energiemarkt", "target": "Syrien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Energiemarkt", "target": "Ebrahim Raisi", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Energiemarkt", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Energiemarkt", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Drohnen", "target": "Syrien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Drohnen", "target": "Ebrahim Raisi", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Drohnen", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Drohnen", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Syrien", "target": "Ebrahim Raisi", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Syrien", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Syrien", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ebrahim Raisi", "target": "Recep Tayyip Erdogan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ebrahim Raisi", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Recep Tayyip Erdogan", "target": "Joe Biden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Titanic", "target": "Luxusliner", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Titanic", "target": "Katastrophe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Titanic", "target": "\u00dcbersee", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Luxusliner", "target": "Katastrophe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Luxusliner", "target": "\u00dcbersee", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Katastrophe", "target": "\u00dcbersee", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Behinderung", "target": "Menschen mit Behinderung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Behinderung", "target": "Inklusion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Behinderung", "target": "Teilhabe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Behinderung", "target": "Kinderwunsch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Behinderung", "target": "Familie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Behinderung", "target": "Rechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Behinderung", "target": "Pflegekind", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Behinderung", "target": "IVF", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Menschen mit Behinderung", "target": "Inklusion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Menschen mit Behinderung", "target": "Teilhabe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Menschen mit Behinderung", "target": "Kinderwunsch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Menschen mit Behinderung", "target": "Familie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Menschen mit Behinderung", "target": "Rechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Menschen mit Behinderung", "target": "Pflegekind", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Menschen mit Behinderung", "target": "IVF", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Inklusion", "target": "Teilhabe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Inklusion", "target": "Kinderwunsch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Inklusion", "target": "Familie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Inklusion", "target": "Rechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Inklusion", "target": "Pflegekind", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Inklusion", "target": "IVF", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Teilhabe", "target": "Kinderwunsch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Teilhabe", "target": "Familie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Teilhabe", "target": "Rechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Teilhabe", "target": "Pflegekind", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Teilhabe", "target": "IVF", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kinderwunsch", "target": "Familie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kinderwunsch", "target": "Rechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kinderwunsch", "target": "Pflegekind", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kinderwunsch", "target": "IVF", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Familie", "target": "Rechte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Familie", "target": "Pflegekind", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Familie", "target": "IVF", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rechte", "target": "Pflegekind", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Rechte", "target": "IVF", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pflegekind", "target": "IVF", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pop Art", "target": "Claes Oldenburg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kalender", "target": "Ostern", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kalender", "target": "Pessach", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kalender", "target": "Ramadan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ostern", "target": "Pessach", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ostern", "target": "Ramadan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pessach", "target": "Ramadan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Interrail", "target": "Zug", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Interrail", "target": "Z\u00fcge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Interrail", "target": "Europa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Zug", "target": "Z\u00fcge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Zug", "target": "Europa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Z\u00fcge", "target": "Europa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Europa", "target": "EU Migrationspolitik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Europa", "target": "Asylbewerber", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Europa", "target": "Binnenfl\u00fcchtlinge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Europa", "target": "DDJ", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Indien", "target": "Nigeria", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Indien", "target": "Kalkutta", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Indien", "target": "Indian Super League", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Indien", "target": "ISL", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nigeria", "target": "Kalkutta", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nigeria", "target": "Indian Super League", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nigeria", "target": "ISL", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kalkutta", "target": "Indian Super League", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kalkutta", "target": "ISL", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Indian Super League", "target": "ISL", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EU-Beratungen", "target": "Italien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EU-Beratungen", "target": "Shanghai", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EU-Beratungen", "target": "datenschutz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Italien", "target": "Shanghai", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Italien", "target": "datenschutz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Shanghai", "target": "datenschutz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Briefmarke", "target": "Roman Hrybow", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Briefmarke", "target": "Schlangeninsel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Roman Hrybow", "target": "Schlangeninsel", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mickey Mouse", "target": "Walt Disney", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mickey Mouse", "target": "Urheberrecht", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mickey Mouse", "target": "Copyright", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mickey Mouse", "target": "Lizenzrecht", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mickey Mouse", "target": "Winnie the Pooh", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mickey Mouse", "target": "Micky Maus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Walt Disney", "target": "Urheberrecht", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Walt Disney", "target": "Copyright", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Walt Disney", "target": "Lizenzrecht", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Walt Disney", "target": "Winnie the Pooh", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Walt Disney", "target": "Micky Maus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Urheberrecht", "target": "Copyright", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Urheberrecht", "target": "Lizenzrecht", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Urheberrecht", "target": "Winnie the Pooh", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Urheberrecht", "target": "Micky Maus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Copyright", "target": "Lizenzrecht", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Copyright", "target": "Winnie the Pooh", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Copyright", "target": "Micky Maus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Lizenzrecht", "target": "Winnie the Pooh", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Lizenzrecht", "target": "Micky Maus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Winnie the Pooh", "target": "Micky Maus", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EZB", "target": "APP", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EZB", "target": "Leitzins", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EZB", "target": "Inflation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "APP", "target": "Leitzins", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "APP", "target": "Inflation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Leitzins", "target": "Inflation", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Britney Spears", "target": "Baby One More Time", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Britney Spears", "target": "Pop", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Britney Spears", "target": "Prominente", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Britney Spears", "target": "Jamie Spears", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Britney Spears", "target": "Vormundschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Baby One More Time", "target": "Pop", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Baby One More Time", "target": "Prominente", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Baby One More Time", "target": "Jamie Spears", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Baby One More Time", "target": "Vormundschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pop", "target": "Prominente", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pop", "target": "Jamie Spears", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Pop", "target": "Vormundschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Prominente", "target": "Jamie Spears", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Prominente", "target": "Vormundschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Jamie Spears", "target": "Vormundschaft", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bayern", "target": "FC Bayern", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bayern", "target": "Nagelsmann", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bayern", "target": "Transfers", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Bayern", "target": "Nagelsmann", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "FC Bayern", "target": "Transfers", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Nagelsmann", "target": "Transfers", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "JLID1700", "target": "Moses Mendelssohn", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "JLID1700", "target": "Aufkl\u00e4rung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "JLID1700", "target": "Philosophie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "JLID1700", "target": "Museum Ausstellung \u201eWir tr\u00e4umten von nichts als Aufkl\u00e4rung\u201c \u2013 Moses Mendelssohn", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Moses Mendelssohn", "target": "Aufkl\u00e4rung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Moses Mendelssohn", "target": "Philosophie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Moses Mendelssohn", "target": "Museum Ausstellung \u201eWir tr\u00e4umten von nichts als Aufkl\u00e4rung\u201c \u2013 Moses Mendelssohn", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Aufkl\u00e4rung", "target": "Philosophie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Aufkl\u00e4rung", "target": "Museum Ausstellung \u201eWir tr\u00e4umten von nichts als Aufkl\u00e4rung\u201c \u2013 Moses Mendelssohn", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Philosophie", "target": "Museum Ausstellung \u201eWir tr\u00e4umten von nichts als Aufkl\u00e4rung\u201c \u2013 Moses Mendelssohn", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "The Northman", "target": "Wikinger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "The Northman", "target": "Hollywood", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "The Northman", "target": "Seefahrt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wikinger", "target": "Hollywood", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wikinger", "target": "Seefahrt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hollywood", "target": "Seefahrt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Papst Franziskus", "target": "Katholische Kirche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Papst Franziskus", "target": "Karfreitag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Papst Franziskus", "target": "Kriege", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Papst Franziskus", "target": "Kreuzweg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Katholische Kirche", "target": "Karfreitag", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Katholische Kirche", "target": "Kriege", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Katholische Kirche", "target": "Kreuzweg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Karfreitag", "target": "Kriege", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Karfreitag", "target": "Kreuzweg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kriege", "target": "Kreuzweg", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Meet the Germans", "target": "Kirche", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Meet the Germans", "target": "katholisch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Meet the Germans", "target": "evangelisch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Meet the Germans", "target": "Religion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kirche", "target": "katholisch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kirche", "target": "evangelisch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kirche", "target": "Religion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kirche", "target": "Taufe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kirche", "target": "Erwachsenentaufe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kirche", "target": "Kirchenaustritt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "katholisch", "target": "evangelisch", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "katholisch", "target": "Religion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "evangelisch", "target": "Religion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EU Migrationspolitik", "target": "Asylbewerber", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EU Migrationspolitik", "target": "Binnenfl\u00fcchtlinge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EU Migrationspolitik", "target": "DDJ", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Asylbewerber", "target": "Binnenfl\u00fcchtlinge", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Asylbewerber", "target": "DDJ", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Binnenfl\u00fcchtlinge", "target": "DDJ", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Notre-Dame", "target": "Paris", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Notre-Dame", "target": "Barbara Schock-Werner", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Notre-Dame", "target": "Emanuel Macron", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Paris", "target": "Barbara Schock-Werner", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Paris", "target": "Emanuel Macron", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Barbara Schock-Werner", "target": "Emanuel Macron", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taufe", "target": "Erwachsenentaufe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Taufe", "target": "Kirchenaustritt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Erwachsenentaufe", "target": "Kirchenaustritt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frankreich", "target": "Cambrai", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frankreich", "target": "Arthur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frankreich", "target": "Malerei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frankreich", "target": "Bilder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frankreich", "target": "Gem\u00e4lde", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frankreich", "target": "Obdachlose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frankreich", "target": "Helfen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frankreich", "target": "Hilfe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Frankreich", "target": "soziales Engagement", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Cambrai", "target": "Arthur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Cambrai", "target": "Malerei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Cambrai", "target": "Bilder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Cambrai", "target": "Gem\u00e4lde", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Cambrai", "target": "Obdachlose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Cambrai", "target": "Helfen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Cambrai", "target": "Hilfe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Cambrai", "target": "soziales Engagement", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arthur", "target": "Malerei", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arthur", "target": "Bilder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arthur", "target": "Gem\u00e4lde", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arthur", "target": "Obdachlose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arthur", "target": "Helfen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arthur", "target": "Hilfe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Arthur", "target": "soziales Engagement", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Malerei", "target": "Bilder", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Malerei", "target": "Gem\u00e4lde", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Malerei", "target": "Obdachlose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Malerei", "target": "Helfen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Malerei", "target": "Hilfe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Malerei", "target": "soziales Engagement", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bilder", "target": "Gem\u00e4lde", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bilder", "target": "Obdachlose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bilder", "target": "Helfen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bilder", "target": "Hilfe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bilder", "target": "soziales Engagement", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gem\u00e4lde", "target": "Obdachlose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gem\u00e4lde", "target": "Helfen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gem\u00e4lde", "target": "Hilfe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gem\u00e4lde", "target": "soziales Engagement", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Obdachlose", "target": "Helfen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Obdachlose", "target": "Hilfe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Obdachlose", "target": "soziales Engagement", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Helfen", "target": "Hilfe", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Helfen", "target": "soziales Engagement", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Hilfe", "target": "soziales Engagement", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Banken", "target": "Kreditkarten", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Banken", "target": "Unionpay", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Banken", "target": "Online", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Banken", "target": "Visa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Banken", "target": "Mastercard", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kreditkarten", "target": "Unionpay", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kreditkarten", "target": "Online", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kreditkarten", "target": "Visa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kreditkarten", "target": "Mastercard", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Unionpay", "target": "Online", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Unionpay", "target": "Visa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Unionpay", "target": "Mastercard", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Online", "target": "Visa", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Online", "target": "Mastercard", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Visa", "target": "Mastercard", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundeskunsthalle Bonn", "target": "Ausstellungser\u00f6ffnung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundeskunsthalle Bonn", "target": "Farben", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundeskunsthalle Bonn", "target": "Farben in der Kunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundeskunsthalle Bonn", "target": "Wahrnehmung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bundeskunsthalle Bonn", "target": "Abstraktion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausstellungser\u00f6ffnung", "target": "Farben", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausstellungser\u00f6ffnung", "target": "Farben in der Kunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausstellungser\u00f6ffnung", "target": "Wahrnehmung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausstellungser\u00f6ffnung", "target": "Abstraktion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Farben", "target": "Farben in der Kunst", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Farben", "target": "Wahrnehmung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Farben", "target": "Abstraktion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Farben in der Kunst", "target": "Wahrnehmung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Farben in der Kunst", "target": "Abstraktion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Wahrnehmung", "target": "Abstraktion", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Westbalkan", "target": "Energiepreis", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Westbalkan", "target": "Serbien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Westbalkan", "target": "Albanien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Westbalkan", "target": "Kosovo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Westbalkan", "target": "Bosnien-Herzegowina", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Energiepreis", "target": "Serbien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Energiepreis", "target": "Albanien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Energiepreis", "target": "Kosovo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Energiepreis", "target": "Bosnien-Herzegowina", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Serbien", "target": "Albanien", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Serbien", "target": "Kosovo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Serbien", "target": "Bosnien-Herzegowina", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Albanien", "target": "Kosovo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Albanien", "target": "Bosnien-Herzegowina", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kosovo", "target": "Bosnien-Herzegowina", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehr", "target": "Klimakrise", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehr", "target": "E-Mobilit\u00e4t", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehr", "target": "Verkehrswende", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehr", "target": "Radverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehr", "target": "Fu\u00dfverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehr", "target": "\u00d6PNV", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehr", "target": "PKW", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehr", "target": "Stadtverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehr", "target": "Klima", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehr", "target": "Autoindustrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimakrise", "target": "E-Mobilit\u00e4t", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimakrise", "target": "Verkehrswende", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimakrise", "target": "Radverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimakrise", "target": "Fu\u00dfverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimakrise", "target": "\u00d6PNV", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimakrise", "target": "PKW", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimakrise", "target": "Stadtverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimakrise", "target": "Klima", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimakrise", "target": "Autoindustrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "E-Mobilit\u00e4t", "target": "Verkehrswende", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "E-Mobilit\u00e4t", "target": "Radverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "E-Mobilit\u00e4t", "target": "Fu\u00dfverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "E-Mobilit\u00e4t", "target": "\u00d6PNV", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "E-Mobilit\u00e4t", "target": "PKW", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "E-Mobilit\u00e4t", "target": "Stadtverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "E-Mobilit\u00e4t", "target": "Klima", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "E-Mobilit\u00e4t", "target": "Autoindustrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehrswende", "target": "Radverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehrswende", "target": "Fu\u00dfverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehrswende", "target": "\u00d6PNV", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehrswende", "target": "PKW", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehrswende", "target": "Stadtverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehrswende", "target": "Klima", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Verkehrswende", "target": "Autoindustrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Radverkehr", "target": "Fu\u00dfverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Radverkehr", "target": "\u00d6PNV", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Radverkehr", "target": "PKW", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Radverkehr", "target": "Stadtverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Radverkehr", "target": "Klima", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Radverkehr", "target": "Autoindustrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfverkehr", "target": "\u00d6PNV", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfverkehr", "target": "PKW", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfverkehr", "target": "Stadtverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfverkehr", "target": "Klima", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Fu\u00dfverkehr", "target": "Autoindustrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "\u00d6PNV", "target": "PKW", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "\u00d6PNV", "target": "Stadtverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "\u00d6PNV", "target": "Klima", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "\u00d6PNV", "target": "Autoindustrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "PKW", "target": "Stadtverkehr", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "PKW", "target": "Klima", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "PKW", "target": "Autoindustrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Stadtverkehr", "target": "Klima", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Stadtverkehr", "target": "Autoindustrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klima", "target": "Autoindustrie", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schizophrenie", "target": "Halluzinationen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schizophrenie", "target": "Psychose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schizophrenie", "target": "Mutationen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schizophrenie", "target": "Genetik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schizophrenie", "target": "Behandlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Halluzinationen", "target": "Psychose", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Halluzinationen", "target": "Mutationen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Halluzinationen", "target": "Genetik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Halluzinationen", "target": "Behandlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Psychose", "target": "Mutationen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Psychose", "target": "Genetik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Psychose", "target": "Behandlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mutationen", "target": "Genetik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mutationen", "target": "Behandlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Genetik", "target": "Behandlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salz", "target": "Salzkonsum", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salz", "target": "Natrium", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salz", "target": "Ern\u00e4hrung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salz", "target": "Essen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salz", "target": "Bluthochdruck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salz", "target": "Niere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salz", "target": "Herzinfarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salzkonsum", "target": "Natrium", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salzkonsum", "target": "Ern\u00e4hrung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salzkonsum", "target": "Essen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salzkonsum", "target": "Bluthochdruck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salzkonsum", "target": "Niere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Salzkonsum", "target": "Herzinfarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Natrium", "target": "Ern\u00e4hrung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Natrium", "target": "Essen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Natrium", "target": "Bluthochdruck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Natrium", "target": "Niere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Natrium", "target": "Herzinfarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ern\u00e4hrung", "target": "Essen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ern\u00e4hrung", "target": "Bluthochdruck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ern\u00e4hrung", "target": "Niere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ern\u00e4hrung", "target": "Herzinfarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Essen", "target": "Bluthochdruck", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Essen", "target": "Niere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Essen", "target": "Herzinfarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bluthochdruck", "target": "Niere", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Bluthochdruck", "target": "Herzinfarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Niere", "target": "Herzinfarkt", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Faktencheck", "target": "Fake News", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mineral\u00f6lsektor", "target": "Japan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mineral\u00f6lsektor", "target": "Schweiz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Mineral\u00f6lsektor", "target": "Deutsche Bank", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Japan", "target": "Schweiz", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Japan", "target": "Deutsche Bank", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Schweiz", "target": "Deutsche Bank", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EU", "target": "Au\u00dfenminister", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EU", "target": "Gas", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "EU", "target": "Aserbaidschan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Au\u00dfenminister", "target": "Gas", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Au\u00dfenminister", "target": "Aserbaidschan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gas", "target": "Aserbaidschan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Joseph Kony", "target": "LAR", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Joseph Kony", "target": "Lord\u00b4s Resistance Army", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Joseph Kony", "target": "Kindersoldaten", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Joseph Kony", "target": "Zentralafrikanische Rpublik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Joseph Kony", "target": "Sudan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Joseph Kony", "target": "Demokratische Republik Kongo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "LAR", "target": "Lord\u00b4s Resistance Army", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "LAR", "target": "Kindersoldaten", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "LAR", "target": "Zentralafrikanische Rpublik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "LAR", "target": "Sudan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "LAR", "target": "Demokratische Republik Kongo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Lord\u00b4s Resistance Army", "target": "Kindersoldaten", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Lord\u00b4s Resistance Army", "target": "Zentralafrikanische Rpublik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Lord\u00b4s Resistance Army", "target": "Sudan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Lord\u00b4s Resistance Army", "target": "Demokratische Republik Kongo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kindersoldaten", "target": "Zentralafrikanische Rpublik", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kindersoldaten", "target": "Sudan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kindersoldaten", "target": "Demokratische Republik Kongo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Zentralafrikanische Rpublik", "target": "Sudan", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Zentralafrikanische Rpublik", "target": "Demokratische Republik Kongo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Sudan", "target": "Demokratische Republik Kongo", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausreiseverbot f\u00fcr M\u00e4nner", "target": "Krieg in der Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausreiseverbot f\u00fcr M\u00e4nner", "target": "Russlands Invasion in der Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausreiseverbot f\u00fcr M\u00e4nner", "target": "Tipps in sozialen Netzwerken", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausreiseverbot f\u00fcr M\u00e4nner", "target": "Missbrauch von Ausnahmen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Ausreiseverbot f\u00fcr M\u00e4nner", "target": "Suche nach Schlupfl\u00f6chern", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg in der Ukraine", "target": "Russlands Invasion in der Ukraine", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg in der Ukraine", "target": "Tipps in sozialen Netzwerken", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg in der Ukraine", "target": "Missbrauch von Ausnahmen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Krieg in der Ukraine", "target": "Suche nach Schlupfl\u00f6chern", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russlands Invasion in der Ukraine", "target": "Tipps in sozialen Netzwerken", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russlands Invasion in der Ukraine", "target": "Missbrauch von Ausnahmen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Russlands Invasion in der Ukraine", "target": "Suche nach Schlupfl\u00f6chern", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tipps in sozialen Netzwerken", "target": "Missbrauch von Ausnahmen", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Tipps in sozialen Netzwerken", "target": "Suche nach Schlupfl\u00f6chern", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Missbrauch von Ausnahmen", "target": "Suche nach Schlupfl\u00f6chern", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimaanlagen", "target": "K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimaanlagen", "target": "St\u00e4dte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimaanlagen", "target": "Design", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimaanlagen", "target": "Passive K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimaanlagen", "target": "Windf\u00e4nger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimaanlagen", "target": "Gr\u00fcne Fassaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimaanlagen", "target": "Singapur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimaanlagen", "target": "Kuwait", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Klimaanlagen", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "K\u00fchlung", "target": "St\u00e4dte", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "K\u00fchlung", "target": "Design", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "K\u00fchlung", "target": "Passive K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "K\u00fchlung", "target": "Windf\u00e4nger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "K\u00fchlung", "target": "Gr\u00fcne Fassaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "K\u00fchlung", "target": "Singapur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "K\u00fchlung", "target": "Kuwait", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "K\u00fchlung", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "St\u00e4dte", "target": "Design", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "St\u00e4dte", "target": "Passive K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "St\u00e4dte", "target": "Windf\u00e4nger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "St\u00e4dte", "target": "Gr\u00fcne Fassaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "St\u00e4dte", "target": "Singapur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "St\u00e4dte", "target": "Kuwait", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "St\u00e4dte", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Design", "target": "Passive K\u00fchlung", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Design", "target": "Windf\u00e4nger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Design", "target": "Gr\u00fcne Fassaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Design", "target": "Singapur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Design", "target": "Kuwait", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Design", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Passive K\u00fchlung", "target": "Windf\u00e4nger", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Passive K\u00fchlung", "target": "Gr\u00fcne Fassaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Passive K\u00fchlung", "target": "Singapur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Passive K\u00fchlung", "target": "Kuwait", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Passive K\u00fchlung", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Windf\u00e4nger", "target": "Gr\u00fcne Fassaden", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Windf\u00e4nger", "target": "Singapur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Windf\u00e4nger", "target": "Kuwait", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Windf\u00e4nger", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gr\u00fcne Fassaden", "target": "Singapur", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gr\u00fcne Fassaden", "target": "Kuwait", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Gr\u00fcne Fassaden", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Singapur", "target": "Kuwait", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Singapur", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}, {"source": "Kuwait", "target": "San Francisco", "value": 1, "urls": ""}]}